[真人真事] 我既初戀係高登 (續)

Post 1

多謝一路同我講加油既巴絲

個故嚟到呢到應該都有三分一左右啦

我會繼續努力完成埋佢

當呢個故完結既時候

希望會係呀妍既新開始

用好的我 把過去 壞的我 都換掉

希望有過差唔同經歷既巴絲可以一齊忘記過去既痛

去做一個更好既你

一個值得人地愛既你

你地每一個留言我都會睇都係我既動力

評已正

食完個Lunch我地就出發去坐天星小輪，我繞實Ricky隻手，挨住佢膊頭；曾經係我隔離既係高登仔，今日就變成Ricky。

平時望住維港眼都唔貶既我合埋左眼，涼涼既海風打係我既面上，我將Ricky隻手放係我大脾上面擋風，塊面僕落佢手臂到，個感覺就好似同緊高登仔一齊咁。

Ricky意識到我覺得凍，攬實我講：

「不如我除件嬲比你。」

我醒左醒，原來身邊既已經唔再係佢。

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

「唔好啦你入面著得咁單薄，你攬實我已經夠暖啦。」

我望住眼前好擔心我既Ricky，有種講唔出既內疚感。

Ricky拖住行我落船，我地跟住人群向同一個方向前行。

場外有人抱住隻好大既熊貓，亦有人隻身都綁住唔同大大小小既公仔，再誇張啲就係抽住一個一咁大既巨型透明膠袋，入面裝滿晒好多公仔。

我地買左飛入到會場，就玩左幾個攤位，用氣力既遊戲我都唔在行，反而運氣都唔算差，都蠃左幾隻細獎；另一邊既Ricky就玩咩都唔中，我見佢唔係幾開心咁，於是就建議去場中間個室外溜冰場，個感覺應該都浪漫。

除左游水之外，我都算做每樣運動都識啲，溜冰都算唔錯，起碼我咁耐以嚟都未仆過街。

但Ricky就好似未溜過冰咁，我拖住佢沿住側邊慢慢咁行，慢到不斷都有小朋友爬我地頭，大概行左三四個圈，Ricky扶實我咁試下行去場既中間，點知行左幾步佢就拉埋我成個跌低左，屌我個大脾好撚凍呀 ，側邊既工作人員哥哥即刻過嚟扶起我地，仲問我有無整親，好尷介。

到最後搵左另一個Staff幫我地影左幾張相就出設去食野，玩左轉碰碰車，就走lu。

Ricky話自己一向都無咩運氣連啲公仔坐部都係我一個扔返嚟；我係有少少失望既但都明白佢已經盡左力，唯有話去冒險樂園練下年再戰啦。

臨走前我話要去一去洗手間，去完出返嚟見到Ricky笑笑口咁講緊電話，佢見到我既時候就好急咁收左線，再行過嚟講：

「今晚不如上我到食飯，我呀爸呀媽返左大陸幾日。」

食飯就正常既，但佢講到好似想食左我咁。

睇落真係想趁屋企無人食左呀妍

樓主咁夜出post 回憶返啲野實sad 到爆

以為已經一半
原來係過左3分1
快啲完左佢
重新開始啦

留名

lm正皮

去aia扔公仔係幾開心既

Lm

我都有個朋友帶我去過間冰室食蕃茄芝士通 係咪同一個

多謝西兄

暫時都好sweet呀

呢個係我暫時目標
不過之後就唔關高登仔事lu

多謝支持

Welcome back

但d公仔唔係佢扔返嚟有d sad囉

係呀係呀
我估尖沙咀應該得個到

唔出奇呀

lm 皮已正 繼續追

呀妍 有文未

未睇先正皮

新故留名

多謝
我差唔多繼續啦

夜啲有
等我

多謝您～

龍絲

啊妍

新故留名
快啲出埋個post就del哂所有野啦

louis fans 上

我點點頭就同佢一齊搭車返去，佢屋企都幾偏，落左車之後我地買左兩碗麵仲要再轉多程小巴上去。

上到佢屋企我扶住佢膊頭除左對鞋，佢幫我放入鞋櫃入面，再攞左對家居鞋比我，問我岩唔岩著。

佢拎住兩碗麵叫我係佢間房等，再出去話揀套戲同我一路睇一路食，我就打開晒啲外賣蓋，開埋對筷子坐定定等佢返嚟食。

Ricky拎住隻CD笑笑口咁放入部PS4，放低左兩罐Asahi係枱面，我望住佢問：

「你唔係諗住播AV掛，我J開麻倉憂一個㗎咋。」

「估中左一半啦，歐美風三級片。」

Ricky㩒左幾個制，個Screen終於有野睇。

「So love me like you do, la-la-love me like you do. 」

我望住Ricky唱左一句歌詞，一手開左罐啤酒比佢，但佢好似唔知呢首就係套戲既主題曲咁。

我好快就食飽坐左上床咁繼續睇，Ricky都坐左上嚟一隻手攬住我比我挨落佢心口到。

坦白講套戲真係有啲悶，SM位又唔到位，劇情又唔緊湊，睇到一半我差啲訓著。

Ricky呢個時候成個人壓左落我到，佢一隻手壓住張床，另一隻手抬起我下巴，開始鍚落嚟。

今次我佢成個人壓住搞到我郁都郁唔到，我訓左係到任佢魚肉。

佢一邊錫，一邊將我下身既黑色貼身裙拉落嚟，就算我點樣捉實佢隻手，佢好大力好快就拉左落我腳踭。

個一刻既Ricky變左另一個人，唔再係平時咁溫柔體貼。

Louis ：
我都想快㗎

唔敢睇落去但又好想睇
媽呀好糾結

樓主文呀

我好想寫落去但又寫唔落

好難寫呀
唔係唔想寫
就連要我用口講都唔知點講

係咪有甜喇

都話ricky 唔係好人嚟

停手啊Ricky

有 好想睇下你地睇完下篇有咩反應

之前Ricky有Fans㗎

Ricky

快d岀

想問返少少嘢
1. 冇記錯嘅話ricky咪同natalie一齊過嘅（一個星期左右），ricky係咪食完即撇所以natalie喊咗好耐？
2. 個時ricky同緊natalie一齊，係咪同時同緊條豬西yan一齊？

Ricky停低無再鍚我，佢成個人慢慢向下移，兩隻手將我條連身裙向上掀起，我隻手終於郁到即刻㩒返實我胸口。

「上次我已經忍得好辛苦......呀妍你信唔信我。」

Ricky停左停，捉實我隻手講。

「我唔係唔信你，只不過太快我未ready好。」

我望實佢，個身不停咁震，希望眼前既Ricky可以放過我。

「咁，你用口幫我。」

Ricky既語氣就好似命令緊我，無拒絕既餘地。

不過我都總算鬆左口氣；心諗，唉死就死啦應該好似食雪條咁就得掛。

Ricky起身落左床，解開皮帶之後就用腳踢幾踢，條牛仔褲就咁跌落地下得返條藍色四角褲，再訓返上床。

我坐左係床邊，好緊張，話晒由細到大都係性教育堂同AV睇過相呀片咁，從來未見過真實既J。

我跪左係床到，慢慢將佢條底褲除落嚟，見到好多好長既鳩毛既時候我又停左停，腦海入面浮現左生物堂既畫面，覺得自己好似研究緊人體既奧祕 。

我繼續慢慢除佢條底褲嚟，心諗：

「咦，點解我睇唔到條J既？ 係喎，我記得生物堂講過J係海棉體嚟，當處於充血狀態既時候就係扯旗，會漲大幾倍。」

Ricky見我停左係到，就自己用手係堆毛入面chok幾chok，終於我見到條類似J既物體係堆毛入面出現。

我慢慢伸手過去，諗住可以試下好似AV入面d女優咁上下chok，點知發現.......

我一手就岩岩好包住左Ricky既小巨龍 ，連可以上下chok既空間都無。

我唯有改隻用姆指同食指套住chok左幾下，但都係無絲毫既動靜。

「係咪我太無吸引力呢？點解好似無咩反應咁。」

我諗緊呢個問題既時候，突然大門有鎖匙開門既聲音，因為Ricky無閂到房門，而佢房係走廊最出個間，我地即刻彈左起身閂返埋道門，Ricky即刻著返條褲，而我就匿埋係個衣櫃後邊。

「我出一出去打探下先，我半掩道門，係到靜靜等我。」

個時大概夜既七點半，我攬住自己個袋企左係衣櫃後面，緊張到連電話都唔敢睇，呼吸都細細啖咁。

1. 一齊過唔夠一個月，無食，Natalie覺得自己食得不明不白所以唔開心以為係自己既錯

2. 呢樣得Ricky自己一個最清楚
我都唔知

肥仔d j 真係好撚短

嘩屌 其實我真係唔明ricky有咩吸引力

呀妍好q

即係連話性格唔夾都冇講
btw 呀妍依家回憶返最新個篇嘅情節有咩感覺

之前睇過話腰圍瘦幾吋就會長多1cm

你有見過Ricky咩

Ricky條J仲q

係
分手都唔敢講既垃圾
一個字：大快人心

睇睇下笑左

樓主根本就係想笑Ricky

堆毛入面
好慘啊點解成日睇故都有突然有人返屋企嘅情節

我令次諗返起都笑到震晒

我無心㗎
但真係好好笑

佢呀爸呀媽救左我喎

佢呀爸呀媽救左我喎
[/quote]
係救左你 但本身要哩埋呢件事真係好慘

係㗎 所以我要收拾心情
聽日繼續

早抖啦咁聽日繼續

唔沖涼就叫你含

撥開先搵到

收到～
聽朝早啲起身

突破盲腸

Ricky為大家帶嚟歡樂

講真我真係唔好意思唔沖涼就俾人含
有d 人真係好撚cheap

新post皮已正

好在比人斬斷左冇繼續
唔係我唔敢睇落去
我要保護呀妍

新post留名

J短好慘 我講呀研

一路睇一路笑啊喂

笑咗，由你話要喺毛裹面揾已經好好笑

btw寧願冇甜你都咪比佢食

扯左都淨係得一隻小手咁上下，真係好廢j

寧願無甜

我都係咁話

有個好熟fd比賤男中出即飛
知道果一刻真係 唉

個時真係咩都唔識
未掂已經勁臭

當時既呀妍一定好感動

Hi

之後仲有㗎

我隻手仲要算細

比我實著條好正既Cocktail dress＋尖頭高踭鞋
等佢望住我眼定定個時一野踢落去

練定腳法先

時間一分一秒咁過去，但我既心情始終都無鬆懈過，依然緊緊攬實我既手袋，好似個小學比人罰企咁。

其實點解唔可以介紹我比佢屋企人識？係呢間漆黑既房入面，我一個人愈諗就愈唔開心，係到諗自己又唔係無屋企返，點解要匿埋係到，好似做左啲咩唔見得光既事；每當走廊傳嚟腳步聲，我都會好緊張，希望係Ricky入返嚟陪我。

終於Ricky入返嚟，佢摸住我個頭係我耳邊講：

「佢地臨時改左schedule，你可能要等到夜啲先走到，Sorry，呀妍。」

「嗯......」我無望住Ricky，輕輕點左下頭，佢鍚左我個頭一下，又出返去。

「好想返屋企。」我望出窗外面，有一刻諗過爬出去返屋企算，佢呢到先得個幾層樓高，跌我唔死既。

我一直企係到無郁過，諗住Ricky幾時會返嚟，過左陣，Ricky推開門同開燈，再閂埋門，放低左杯水係枱面，然後攬住我落張床到，錫左我十幾秒，同我講：

「我鎖左門啦唔洗驚。」佢坐左起身拎左枱面杯水比我，然後開Youtube大大聲咁播歌。

我坐係床邊望住Ricky，同佢講：

「頭先我好掛住你。」的確，今次我掛住既唔再係「佢」，而係Ricky，雖然我分唔清當時係我太驚覺得需要佢定係點，但都唔再重要。

「唃唃唃。」有人敲門Ricky房門，我嚇到又攬返住個袋匿返係衣櫃後面。

「咪叫左你自己叮返熱啲湯嚟入囉，開門比呀媽啦平時你都唔鎖門㗎。」有把女人聲係門外面，我緊張到連氣都唔敢抖，如果佢入嚟實會見到我㗎 。

我望住窗既倒影，見Ricky攞住碗湯，再話：

「呢幾日公司忙呀嘛，我今日攰啦飲完會早啲訓。」

「你啲音樂較細聲啲啦，你老豆入左房訓啦。」

我見唔到佢媽咪既樣，但聽佢語氣都似係啲少奶奶對個仔無微不至既女人。

Ricky閂埋門，坐底扭細左個音量，再遞左碗湯比坐返係床邊既我。

「今晚你留係到訓啦，夜晚開門好應聲，你頭先都聽到㗎。」

Ricky一邊望住個mon同我講，突然佢擰過chok住咁問：

「不過你頭先話掛住邊個話，我聽唔清楚。」

「我講一次㗎咋，聽唔到就算～」

我岳高頭好得戚咁望住佢，一邊拎住碗湯繼續飲。

呢啲粗重野等我嚟

最辛苦係心裹面有兩個人
你唔知你自己究竟邊一個先係你想要
一個係你愛
一個係係你最失落個陣救左你既人

要練埋眼界

笑到仆街
好彩佢屋企人返黎救左呀妍
唔沖涼真係好撚仆街

連介紹下屋企人都唔得真係好鬼....
Ricky呢條友....

可能係因為ricky屋企人不嬲都知道豬西yan嘅存在
如果呀妍突然出現/介紹佢俾屋企人知就會爆鑊
純粹亂估

但到最後
無論選擇邊個都會後悔

好賤
不過我鐘意

我應該衝出去多謝Uncle Auntie

我喜歡你既思路

要匿係衣櫃成件事好委屈

衣櫃後面啫
不過個種感覺我到宜家都忘記唔到。

唔通真係要等到聽朝先可以返屋企，我飲住湯咁諗。

Ricky睇左陣電腦上面既資料，就攞住條毛巾去沖涼。

我襯呢個時候睇下佢間房，諗住係衣櫃搵件衫換住先，點知一打開個衣櫃，就見到有條頸巾，一睇就知係親手織既，因為啲針一時大一時細咁，好核突。

我輕輕閂返個櫃門，扮到咩都無睇過咁，個刻我就知道，Ricky同我一樣，心入面仲有另一個人；但聰明既女人，喜怒不形於色。

一條頸巾都唔代表到啲咩既，我諗住碌下ig等自己唔好諗咁多，點知我碌碌下，見到一張相，係高登仔，同挨係佢膊頭既Chloe。

我攡左係Ricky張床，明明諗住睇下啲無聊野放鬆下，點知放鬆唔到不突只，仲知道佢地復合返 ，不過，我心入面其實幾登佢地開心 。

可能岩先企得太耐加上精神一直都好緊張，我就咁就攡攤下就嚟訓著。

Ricky沖完涼入返嚟，佢熄左燈，我擰過去見到佢咩都無著，即刻面都紅晒面向枕頭唔敢望過去。

佢行過嚟床邊，慢慢除左我對及膝襪，再開始由小腿慢慢掃上我大脾，佢一掃到上大脾內側，我就好緊張咁夾實隻腳，但宜家面向床呢個姿勢，我完全處於下風。

佢打側咁訓左上床，一隻腳壓住我既左腳，另一隻腳就將我既右腳壓實張開，平時有做開運動既我都唔算細力，但以Ricky既身型佢壓住我唔好講話反抗，我連呼吸都覺得有困難。

Ricky一手就將我條連身裙去上拉起，但只係拉到一半，條裙kick住係我個頭到，佢一手捉實我兩隻手，開始由頸錫落去，個感覺似奶多啲，另一隻手將我既Bra扣慢慢解開，然後攝隻手去我扒住係床既胸口，不停咁搓；本身我個人好怕人掂，因為我好敏感好怕“芝”，但呢種感覺唔單止係痕咁簡單，仲搞到我全身都無力軟奶奶咁。

我一直都咬實嘴唇，合埋眼忍住唔敢出聲。

Ricky再將我條裙扯開，全身赤裸裸既我只剩返條粉紅色既底褲，Ricky將我既頭髮撥去耳後邊講：

「之前我太大力你係咪唔鐘意。你唔鐘意既話我唔會迫你。」

佢一邊講，一路慢慢伸左隻手入去我條底褲入面，我兩隻手捉實枕頭，緊張到只係感覺到自己既心跳好快，好快。

呢刻我終於明，口裡說不，身體卻很成實。

Ricky用手指輕輕摸左下：

「好濕。」

佢將我既底褲慢慢向下拉，呢一刻既我同Ricky，一絲不掛咁訓左係床上面。

衰啲講句，樓豬有無檢查過。。。

檢查咩

有甜了

唔好俾ricky呀

條撚咁細唔撚抵

我打緊啦

頭先！係頭先啊！過咗去啦
Ricky

塊膜

唔見得光

唔好啊～呀妍點解要俾佢食啊
btw 如果個時你嗌咗出聲嘅話可能uncle auntie救多你一次添

Ricky暫時都幾好㗎喎

嘻 遲啲你咪知

我同自己講
呢種感覺一次就夠

好cheap

我都未寫落去
如果你係Ricky呀媽知道左你會點諗呀妍呢個女仔

賤男ricky!仲要食埋啊妍隻豬

我都未寫完
大家已經屌定先

唔好啊 要人匿埋就唔得

仲要咁細之後啊妍對丁丁都唔知有冇恐懼症

好難答
但一定係覺得自己個仔問題多啲
一嚟就算冇yan呢個人 帶人返屋企又唔介紹 肯定係個仔精蟲上腦做主動個個
二嚟有yan仲帶人返嚟嘅話我會問呀妍知唔知情 如果呀妍唔知情我唔會幫自己個仔

btw 只要自己個仔同呀妍唔係玩玩吓 而呀妍又對個仔好嘅話就得啦
反而我唔會係呢件事上面睇呀妍係點嘅人 要真係識落咗見幾次面先知

唔鍾意呢個故仔(一開始到而家都覺得好mk)，但一直追到而家。。。果然男人不壞，女人不愛

我覺得樓豬拍拖前要諗下，到底佢鍾意你個樣定係鍾意你個人，唔好輕易因為男仔對你好就上釣。因為。。。 唔係個個男仔都好似我咁專一

btw 我同你差唔多大，無論感情或者事業上都要繼續加油，過左去既野盡量唔好再諗，決定做左就唔好後悔，最緊要唔好一錯再錯，，身邊一樣有好多人支持你，加油

樓主加油

Ricky成個人扒左上我到，將我兩隻腳拉開，微微抬起我pat pat，我用膝頭哥頂住張床。

「Condom……」我擰轉頭同Ricky細細聲講。

「我屋企無.....」佢無打算停，兩隻手扶住我patpat。

「唔好，我唔想自己咁cheap。」我用力夾實，好似平時忍尿咁，雖然唔知有無用，但呢一刻既我真係唔想就咁比佢。

我感覺到下體好似有啲硬物頂住，有少少痛但我出力捉實枕頭一直閉氣忍住。

持續左幾分鐘，Ricky訓返係床到，應該放棄左。

「你緊到我好痛，痛到入唔到。」佢攤左係床講。

「你頂到我好痛囉，我都未出聲。」我背住佢，拎張被琴返好咁講。

「你幫我檢查下Ricky仔有無事先啦，我陣間幫返你啦。」佢將我攬返過去面對面咁望住我。

睇嚟今晚唔幫佢，我都唔洗旨意訓。

我係咁依用隻手搵返佢條J出嚟，然後個人挨落佢大脾到，同頭先一樣，除左硬硬地，我chok左咁耐都無點變到。

「你宜家試下用口啦。」Ricky細細聲講。

我有少少唔耐煩，撥開啲毛之後，見到條好似芝士腸咁上下size既物體，我哄埋去，聞到陣腥腥地既味，屌如果無沖涼仲得了既 。

我閉住氣，慢慢哄埋去放入個口到，點知Ricky突然好大反應，個樣好似好痛咁：

「要收埋啲牙。」

我望一望佢，心諗我點收埋呀。

我自己試左幾下，好似開始掌握到點樣收埋啲牙。

唔洗幾分鐘，Ricky就好似AV入面啲男優咁抽搐，我好快手繼續圈住咁chok，我望住啲精噴左出嚟，即刻諗住搵紙巾抹手，點知合埋眼既Ricky已經係床頭抆左幾張紙巾比我，再自己清理現場。

印象中Ricky好似鍚左我一啖就訓著左，我自己臨訓前set左個六點三既鬧鐘。

鬧鐘一響我就叫醒Ricky幫我係鞋櫃攞定對鞋放係門口，我好快就沖左出走廊，一路用腳尖咁跑去門口，過程有驚無險。

我好似上次咁自己坐車返屋企，返到去我即刻沖涼上床訓返陣，訓醒就同呀媽講尋日去左Louis到幫手再食埋早餐先返屋企，佢都慣晒啦，連屌都廢時。

我打開手機，第一時間就係打比呀寧，分享尋日既事比佢聽：

「呀寧，我懷疑香港既男仔可能都係得芝士腸咁短 ！我仲以為個啲AV男優都係比正常大少少啫，點知原來大成倍。」

呀寧聽完之後上氣唔接下氣咁 ，冷靜左少少咁答我：

「原來Ricky係牙籤仔嚟㗎 。」佢又再笑到就嚟斷氣咁款。

雖然Ricky係我男朋友，但我聽完都好唔爭氣咁笑左 。

咁又無
但我以為其他人既J都係咁細

如果佢呀媽有你一半就好
我個樣係大人面前係醒目乖乖女唔講粗口個隻

Live左
睇到呢到 都幾唏噓
唔好因爲寂寞而拍拖啊

我記得
我講過㗎
男仔專一只不過係未搵到一個令佢出軌既女人
多謝你，希望完左呢個故我可以搵返自己

多謝你

暫時都唔會啦
身邊都無肥仔

我屌，比我 一下，原來西樓月如鈎係凍忌廉 ，可能你過黎有講過，但我啱啱至知係好撚震撼

阿研又再一次逃出ricky 魔掌

有冇人睇完最新一篇之後對芝士腸有陰影

好彩無失身
Ricky 真係幾仆街
有晒計劃想食人隻豬 dom都唔買定

LIVE左啦！
不過容我講一句....ricky根本9痕！
個豬就咁無左 樓主快啲出啦繼續

屌左先

嚇到啊妍以後唔敢扑野

都唔知係咪想中出即飛

即刻唔想食芝士腸

睇嚟你個樣呃得吓人喎
btw俾著呀妍係我 實俾屋企人打死都似

隻豬好似仲係到
係咪大部分巴打都介意女朋友唔係處？

GAY廉召喚

雖然我宜家都唔明我點做到

仲有另一種食物
我每次見到都忍唔住笑

因為無XXS既dom

我陪老豆睇緊普羅米收屍

嚇到我以為佢係正常

不要再說了

都仲未食到，都仲可以慳番個負皮

不過暫時都未寫到
可以食多排
呢樣食物都幾常見

我寫呢幾斷寫得好辛苦㗎

係

我都係
一諗就會好唔開心
仲要知佢ex 對佢都幾衰

見返啲正常size有無好震驚
Between 我想知高登仔同ricky知唔知有依個故嘅存在

話唔介意就假既
但係會接受呢個係事實
當你愛一個人係要包容佢既所有野 包括佢既過去

所以愛呢個字 好重

同問
唔知ricky見到自己條丁俾呀妍形容為芝士腸會點呢

我都唔知
如果睇到既話我想同你講一句
Ricky, you deserve it.

以後仲食唔食芝士腸好

係呀
出《寫一首情詩》故後轉用哩個名

可能會企出嚟為自己澄清

好想快啲睇埋落去！
好想知條賤男下場

加速plz

但睇落佢地應該都有返咁上下高
拉均都唔算好肥姐

冇見過 憑你對佢既描寫我覺得佢好柒

呀妍 我匿過入衣櫃

阿寧都見多識廣

嫌唔夠柒咩 俾個女仔形容到咁情何以堪

Ricky牌芝士腸

我都想快啲
點知愈寫諗到愈多野寫

仲洗唔洗加甜

就係呢type先難搵

我為你已經練好我既黃金右腳
傻妹

當時既佢未拍過拖㗎

自己post相澄清囉
等大家嚟評下理

睇完要洗眼 不了

即係已經失左身

我想像唔到果時點解會咁委屈自己
真係呢世都唔會唔記得

可能比負皮嗰個就係佢

加油啊妍

記住，一次就夠

幫呀寧染緊髮
今晚出

呀妍加油
出多啲止吓癮

等您

其實件事發生左幾耐

難啲喎
難得同靚女寧拍拖

兩年
2015年暫時係我最低谷時期
喊得最多成長得最多既一年

呀妍 出文未啊？

呀妍

呀妍 返來囉～出文囉～
再唔出文暴動都似

特別鳴謝呀寧
佢幫我搵返唔少回憶返嚟
宜家成個Timeline靚晒
包括最不堪回首既事
我知自己打得慢
因為Ricky呢到拖慢左好多

呀寧都叫我加速
因為佢覺得之後更加精彩

沒有最差，只有更差

等到咁夜都冇故 我好眼訓啦

咁又未必
但我諗個名要改改啦

訓醒就有㗎啦

等緊

等多幾篇你出場㗎啦
你想叫咩名呀

過左幾日我都開正式開Sem，而Ricky都要忙公司既事；新個Sem又有一日係天地堂，而且又係星期五，有時我過完去搵Ricky食Lunch就走埋個堂，自己hea陣就坐船去Louis到返工。

大概同Ricky一齊左一個月後既一個星期日，Ricky就約左我去幫佢揀份生日禮物比佢爸爸，我應承左佢，約左佢兩點係我樓下到等，佢揸車過嚟接我。

個日Louis有個包場叫我五點左右上去幫手，我諗揀埋份禮物應該時間岩岩好夠返灣仔既。

Ricky果然好準時咁過到嚟，佢知我未食早餐，仲突登車我去左檔幾出名既車仔麵檔，話不如買個外賣返佢屋企食，但起左身咁耐既我真係太肚餓，叫完就即刻堂食吞左碗魚蛋芝士腸麵 。

埋單既時候，Ricky摸一摸褲袋，發現唔記帶銀包，我就自己埋單先叫佢返去車到搵下，點知都無發現，佢話可能頭先掛住衝出嚟見我所以無拎到，咁唯有返去屋企一程再出嚟啦。

入到Ricky屋企，就有種好唔自在既感覺，可能因為上次匿埋既陰影仲歷歷在目，我一直企係原位到，好想Ricky快啲攞完銀包就離開佢屋企。

Ricky入左房一陣都未出嚟，仲叫左我過去幫手一齊搵，喂，Ricky你間有幾大呀 。

我鞋都無除就gut住腳尖咁行去佢間房到，幫佢睇下枱面呀，地下有無sip住左，突然，Ricky從後攬實我，㩒實我係床到，好似上次咁。

原來，Ricky要搵既唔係銀包，而係幫佢搵銀包既我。

今次佢由我最敏感既耳仔開始，再伸隻手入我件衛衣，全身慢慢掃一次，每當掃到我最敏感既位，佢就會用手指輕輕咁掃多幾下，加埋佢一邊吹住我耳仔，個種感覺就好似有電流流過全身，不自然咁縮一下。

今次Ricky好有耐性，一直咁重複左大半個鐘，佢慢慢打側返個人，我腳上比佢壓住既重量都慢慢減少，但就痺痺地咁，想郁都郁唔到。

佢將我成個人反返轉面向佢，再一下拉低左我條黑色緊身褲，再除左一邊褲腳，佢就個人就坐左係床到，好快手咁除左條褲。

「Condom呢.......」我夾實對腳，用我最後既力氣好柔弱咁問。

「我唔會射係入面。」

呢句咁不負責任既說話，當時既呀妍傻傻咁信以為真，以為咁就安全 。

Ricky再將我對腳分開，佢瞄準左好耐，我一直合埋眼用手掩住自己個口，怕痛既我就好似等緊打針咁，等待既感覺比針拮落嚟個下更痛苦。

我一直合埋眼，但過左太耐我見Ricky開始郁先maak大眼問佢一個好認真既問題：

「你入左啦？ 」

個時既呀妍唔知道佢問左個唔應該問既問題，係男人最怕聽到既問題。

Ricky點點頭，繼續佢既動作。

而我，就好似死魚咁，無感覺咁攤係床任佢擺佈。

到底有幾細先可以冇feel
明明第一次係痛到仆街

由話買外賣去屋企食開始就已經鋪排好要食左呀妍 好賤

我都有 叫呀柑

強烈要求立法禁止牙籤仔破處
不過佢呢招成功左

咁就無左啦
呀妍諗返會唔會好後悔

一見到個句 笑到痴線

終於出文 果然瞓醒有得睇
見到“你入咗啦”個句笑到痴線
仲要佢冇乜反應繼續個吓

btw 又芝士腸

睇到都覺得後悔
好想知最後一齊左幾耐

大家快d一齊幫Ricky 搵下條j係邊
屌，係咪唔記得攞出黎用呀

睇完真係笑唔出
一睇都感覺ricky純粹為食女而追呀妍
竟然咁容易就比左

其實女仔好多時舒服果陣就任男朋友魚肉

會唔會短到處都破唔到

後悔又無咩既
但會諗寧願比高登仔食好過

加深大家一齊對芝士腸既感覺

理想呢幾日內完左Ricky
唔耐㗎

你地搵唔到㗎啦
已經比人

呢個係我唯一諗返會笑既回憶
佢氹女仔呢方面技巧幾好呀

我都覺

我上面咪問過
Btw 我都遇過個男仔又係牙簽仔，心諗 有無咁細呀

我聽過個女仔frd好直接咁問人
「你扯左㗎啦？」
聽到都覺得好撚hurt

扯都睇唔出 好嚴重下喎

牙簽仔真係扯完都唔覺佢扯咗，係好hurt 但係事實

佢咁 學咩人食女

就算幾hurt佢
都唔及佢對我做既事

可能太 叫雞會比人笑

呀妍~加速

過左幾分鐘，佢自己拎返出嚟用手不停咁chok，佢嘆左一口氣再哄過嚟鍚左我一啖，然後就伸手去我個頭隔離抽左幾張紙巾。

「我應承左Louis返工㗎，五點要到。」
我望一望手錶，原來已經四點幾，我Whatsapp Louis同佢講聲要遲少少到。

Ricky起身檢查下張床，係喎，點解無血既。

成個過程係有少少痛既，但個感覺好奇怪好急尿咁，可能本身我食完麵已經急緊，完左之後我就落床衝左去廁所，但又痾唔出喎，到我用紙巾印一印既時候有啲痛痛地既感覺再睇，有啲血絲既屌 。

「你搞到我流血啦，仲痛痛地咁。」
我係廁所好大聲咁叫，Ricky聽到就話：

「我諗你屬於少血量掛，或者啲血瓊咗係入面緊到流唔返出嚟。」
（屌你咁無常識既野都講得出口既，但我咩都唔識又信 。）

「咁點算呀，係咪要等到下次嚟M先會流返出嚟㗎？」
我好驚碌到對眼大一大望實Ricky，但佢又無答到我。

Ricky話要送我返工，原本我都話唔洗咁麻煩佢自己行都得，佢就話佢陣間都約左朋友食飯，我問佢約左邊個既時候又好似唔想答我，話講左我都唔識。

送到去Louis樓下附近，佢鍚左我一啖我地就分開左行，話廢時上去比Louis見到，又會唔鐘意佢咁。

我都急急腳上去，因為平時早到開既我遲左成廿分鐘，點知係lift口就撞到Louis拎住幾袋野，我即刻幫佢拎一袋，好彩佢都係岩岩到。

今晚都唔係好忙，一枱客十幾個人左右，不過都開左幾支大酒，於是我就Whatsapp呀寧講左頭先既事比佢聽，仲約左聽晚食飯嚟一場Girl′s Talk。

我揀左間尖沙咀既韓國餐廳，個時岩岩興起韓風炸雞啤酒，我記得呀寧講過好想試就帶佢去試，同Ricky一齊無耐我都同佢嚟過，不過佢話好唔慣無得一路食煙一路飲酒。

我地一路食一路傾，無笑點既呀寧聽到我講個句「你入左啦？」笑到拍晒枱咁，但個時我有諗過其實係咪我自己問題，咩性冷感個類，先至會無感覺。

食完飯我地都攰攰地各自坐車返屋企，Rickywhatsapp話好掛住我，約左我係樓下球場見一見。

佢車左我去屋企附近既海濱長廊，拖住手咁散步，行行下我停低攬住佢，個頭僕係佢膊頭同佢講：

「我咁快比左你，你會唔會好快就唔要我？」

其實我當時無反抗既原因，只係因為我好怕再次比人拋棄既感覺，如果我再拒絕佢就會唔要我。

天真既呀妍，以為肉體可以留得住一個人。

可惜佢唔知道，肉體留唔住一個心。

I got so scared, I thought no one could save me.
You came along scooped me up like a baby.

Ricky係我最需要佢既時候出現，所以，我鐘意佢。

「傻妹，我會對你負責㗎嘛。」

佢一邊摸住我個頭，好溫柔咁講。

突然我feel到佢褲裝好震，原來係電話響，佢一攞出嚟，係Yan，佢睇到即刻一秒㩒熄左個電話，好緊張好心虛咁收埋部電話。

滴，我同Ricky一齊之後，第一次係佢面前喊。

「做咩唔係我前聽呢個電話？」我退後左步，Ricky想上面拖住我，我fig開左佢隻手靠住欄杆。

Ricky，你唔好呃我。

「都唔重要咪唔聽囉，你做咩咁大反應啫？」

佢從來都未試過咁大聲咁喝我。

我忍住眼眶入面既淚水，一直望住Ricky雙眼，佢只係望住我膊頭。

「你仲想呃我？你要呃我就改過第個名啦！Yan Lee，佢Facebook仲有你地一齊啲相呀！」

個晚Louis同我講完Yan呢個名，我就返去起左呢條女個Facebook，個時純粹想睇下條女有幾豬西，點知比我唔小心睇到佢地以前一齊既相；不過過左去既野我唔會咁介意，始終我既過去都唔見得有幾好，我無資格去介意人地既事。

佢個樣好驚訝，但之後就望住我好認真咁講：

「唔洗問一定係Louis同你講㗎啦。」

「你唔好扯開嚟講，你有無野要解釋，無我就返屋企。」

我好冷靜咁講，眼淚緩緩咁滴落嚟，而Louis其實提過我，唔好係Ricky面前提起佢個ex，佢話Ricky一定會估到係佢同我講佢以前既事。

Ricky聽到之後，突然攬實我，我想鬆都鬆唔開，佢愈攬愈實，我既眼淚終於忍唔住不停咁流落嚟。

「我唔想因為佢破壞到我地之間既感情，我咁做都係為你好咋。」

佢講完兩手捉實我個頭，鍚左落嚟，但我一直咬實個口，唔比佢鍚落嚟。

屌你 牙籤仔仲要咁仆街
真係唔死都冇用

暫時都唔仆街呀
佢有好好解釋㗎

解釋有意思咩

你入左啦？
笑到傻
Ricky係個大仆街 大仆街

呃得我更深

解釋=掩飾
ricky個仆街

邪教咁款 大家跟著我講一次

有一個暢所欲言既朋友
真係要好好珍惜呀寧

我愛你呀寧

講咩
你入左啦？

「我都想信你......」

眼淚沿住我眼角流落嚟，腦入面只係諗到佢地個張好幸福攬住隻狗既相。

「佢搵我講隻狗既事，佢話豆豆唔舒服要去醫院check下有咩問題。」

Ricky攬實我咁講。

條豬西果然唔簡單，用隻狗做藉口，明明自己有個男朋友唔搵要搵返ex去照顧隻狗。

「咁你咪搵佢囉，我唔會阻止你㗎喎，你以後鐘意點就點。」

我一邊講，眼淚已經滴到Ricky心口濕晒。

「唔好喊啦呀妍，我唔會去搵佢，就算你推我都唔會去，我淨係愛你一個。」

講完佢又即刻鍚落，一直合緊嘴唇既我，最後都係比Ricky溶化。

最後佢好似平時咁送我到佢屋企樓下，同佢吻別之後就自己返上屋企。

返到去，我開電腦上我平時睇都唔睇既Facebook，我無add到Ricky ，不過都見到佢以前既Profile Pic有唔少同個豬西既合照，有一張係佢地訓係床到影既自拍，我㩒左入去，影低sd左比呀寧睇，當時我同自己講，無論點都唔可以輸比呢個豬西。

於是第日放學之後，我就自己一個去左行街買禮物準備定下星期情人節既禮物，我十九年以嚟第一個有情人既情人節。

首先我去左曬相鋪，揀左幾張相諗住學似人地自己整張卡比Ricky，雖然我地只係拍左一個月拖但我都想試下整呢啲DIY又有意義既禮物。

但我行左咁耐都無頭緒，行行下經過一間專買銀首飾既鋪頭，我比鋪入面既一個櫃吸引著，入面展示既唔係介子或者頸鏈既首飾品，而係一個個排列得好整齊既Zippo打火機。

雖然我唔太鐘意Ricky食煙，但我覺得送火機呢啲實用既野，佢應該會幾鐘意。

最後我揀左個銀色鏡面，有個黑色手指紋既款比佢，仲跟埋支油比佢。

買完禮物我就返去攞相，係屋企樓下間文具鋪買左啲卡片同Marker就返屋企。

我好認真咁將每一張相拼落張卡到，睇下點樣擺最好睇，好細心沿住剪個心型，或者成個人cut出嚟，再係卡上面畫對翼或者屎屎上去。

卡既內容，大概就係多謝佢出現係我最需要佢既時候，同埋唔可以再整喊我咁，仲寫左好多野，成張卡密密麻麻咁，痴左好多好sweet既相。

（我以為自己已經係iPhoto del晒d同Ricky既相，點知頭先係垃圾桶搵返晒同佢既合照
咩AIA呀貼紙相咁 等我之前仲諗得咁辛苦）

「Ricky係個大仆街 大仆街」
教會logo係交叉芝士腸

有啲想睇

交叉芝士腸

睇到好唔開心
直覺話我知佢仲係呃緊呀妍

唔知點解up唔到相
我夜d再試下

我抖多陣再繼續

加油！繼續寫埋落去，我會睇

今晚仲有冇文

多謝
岩岩食完飯～

有呀～
我都想快啲完左Ricky

Ricky

樓主既第一次 好笑but sad

所以話鐘意一個人既時候真係乜都唔介意

都未開始寫佢啲仆街野

可能之後既事sad d所以我唔會唔開心

無錯 愛真係好偉大

可能我太認真掛住整張卡，整左成四個幾鐘連電話都無睇到，見到有成三十幾個未接來電，百鳩幾個msg，全部都係Ricky，佢仲嬲左我話做咩唔應佢係咪有啲咩事 。

為左呢個Surprise，我唯有吞左佢，仲要氹返佢。

二零一五年既二月十四日，今日難得係星期六，我特登同Louis請左假去同Ricky拍拖。

Ricky話佢上就要返公司忙陣，可能要夜晚先陪到我，我就係屋企打住機等佢收工食飯。

仲記得個排我為左陪佢一齊打機，就down返隻白貓嚟玩，刷首刷四星刷到想死，一得閒就打諗住升快啲，為既就係可以同開場佢聯機打。

Ricky收工之後又約左我係尖沙咀到等，今日無論去邊都咁多人，最後我地揀左間Cafe食左少少野，再行左陣海旁。

行到咁上下佢諗住食枝煙既時候，我就搶左佢個打火機，話要試下幫佢點火，我將佢個火機收埋落袋，係右手係個衫袋入面拎左個準備左要送比佢既打火機出嚟，再好型咁單手開蓋幫佢點火，佢個刻成個小朋友咁望住個火機：

「你特登買嚟送比我㗎？」

「唔係呀，我自用㗎咋。」

我忍住笑收返埋個打火機入袋，佢望住個火機眼定定咁。

「嗯...最多借比你睇下啦。」

我又攞返出嚟放係佢隻手到，佢就係到學我咁單手開個打火機，研究到好著迷咁。

「見你咁鐘意，送比你啦。」

「真㗎？ 」

Ricky笑到見牙唔見眼咁錫左我一啖，我成程就好似個男朋友係情人節送左個suprise比條女咁。

「但你做咩無啦啦買火機既？你都唔食煙。」

佢真係以為我買個火機比自己咁問我。

「因為我男朋友好可愛，我買左個火機做禮物，諗住玩下佢話買比自己點知佢又信左喎。」

我講到最後忍唔住望住Ricky好認真個樣笑左出嚟 。

Ricky聽到之後就鍚左我一啖：

「衰人。」

「E 我聽到有人話唔要個打火機喎，咁我沒收啦。」

我攬住佢扮晒野咁伸手入佢褲袋，佢就攬實我乘機鍚左落嚟。

「我地好耐無攬住一齊訓啦，不如你今晚上嚟比我攬啦。」

唔知點解up唔到圖，頂住先。

應該好多人入會

芝士膠係咪準備出場

好sweet但一諗起你又要見到芝士腸就

我驚我陣間發夢見返芝士腸

大家腦入面得返芝士腸
聽朝繼續

屌，你好嘢 比完正皮你至比佢食

巴打你無電

如果我係ricky 我睇到依個post都唔知嬲定笑好
Btw我好似細絲打一 二年 但我生活冇你當時咁精彩

睇到爆笑左

咁精彩真係好咩

好精彩咩
只係兩個賤男加條cheap 女既mk 故事

點解係cheap女

巴打又黎推post啦
一齊叫樓豬加速啦！ 好嗎？

樓豬有咁早醒

多謝你先

其實當初我改呀妍呢個名
係想搵個簡單普通既女仔名
希望可以過得平凡啲就好

醒左但邊有咁早出

嗨

係呀又係我

推

過黎比個尿袋我拮

唔理佢識咩人啦 但係可以成日出黎玩其實都幾好呀

你想都可以約下朋友出嚟玩㗎
我係比人玩喎不過

另外我今日唔知點解嘔極都嘔唔出文
出去食餐飯返嚟再繼續

真係點諗都覺得接受唔到

應該係唔想見到芝士腸

樓主食完飯未
文呢喂

高登真係多狗公

想屌人仲唔撚戴condom
呢啲人都唔慌好

今日無文

只知道樓豬失了蹤

經過一些秋與冬，連登中，樓主唔再寫文

I'm back.
可能最近整理返Ricky成件事
有d野係我岩岩先證實到
我好想快啲寫到個個位
明明打左成朝都得個三百幾字

宜家繼續

寫到話我地知，想知點解啱啱到證實到

我DLLM Chrome!!!!
我執到最後個句同我彈走左
又要再執過屌

「但...你屋企有無人咩？」我諗返起上次匿埋個種感覺，鬆開左手，無再攬住佢。

「佢地今晚去飲無咁快返。」Ricky攬住我條腰講。

再一次佢又拖住我，返去個個我永遠都擺脫唔到陰影既地方。

入到去，Ricky即刻發左狂咁鍚落嚟，單手抱左我上梳化。

但我擔心佢呀爸呀媽會好似上次咁無啦啦返左嚟，就同佢講不如入房。

佢抱住我入房再放上床，我坐係床邊，Ricky想鍚埋嚟，但我停左咁望住佢話：

「我想沖涼先，廢時陣間你屋企人返嚟我又無得沖。」

「好，咁你沖先我轉頭嚟搵你。」Ricky遞左門口面條毛巾比我。

「吓...你轉頭搵我做咩？你.......要同我一齊沖？！ 」我面都紅晒捉實條毛巾，好緊張咁問。

「係呀，我想同你一齊沖，你係咪唔想？」Ricky最後個句既語氣，有種咄咄逼人既感覺，可能佢已經發現我唔識拒絕佢呢點。

「唔係唔想...但我覺得好尷尬啫...」除左細個同呀媽一齊沖涼，我到咁大個以嚟都係試過同呀寧一齊係訓練營既時候，係同一格一齊沖涼，不過都係中三既事。

「對對下就慣㗎啦，我地又唔係未試過。」Ricky講到好輕鬆咁。

係啫，但開晒燈咁玉帛相見，點同喎。

我怕再拒絕Ricky會搞到佢無引，就半推半就行入左廁所。

正當我諗住關門除衫既時候，

「你又話陣間入嚟既？」我望住企係門口既Ricky唔敢除衫。

「我想睇住你除衫。 」Ricky笑淫淫咁講。

「變態！」我大大力關埋門，一秒除衫之後跳入浴室，想襯Ricky入嚟之前沖完。

我先岩岩開水啫，Ricky就光脫脫開門入左嚟，我即刻攞個背隻得住佢。

「咁快既！仲諗住睇下洗唔洗幫你除衫tim～」

Ricky入左嚟，我即刻吱左幾下沐浴露求其捽下個身，一直背對住Ricky既我，feel到佢係後面攬住我，仲伸手向前面摸。

「不如我幫你搽啦。」我轉身擰過去幫佢大大力咁搓個肚腩，順便洗走埋正面身上既泡泡。

我襯Ricky唔為意既時候跳返出去，圍住條毛巾拎返啲衫褲入佢間房，好似走難咁款頭也不回，佢叫都叫唔住我。

我入到房擦乾個身，呢個時候我先醒起仲有張我整左好耐既卡未送比Ricky，於是就放左係佢底褲個個櫃等佢陣間一打開就見到 。

因為個時太傷心既我
根本無將成件事完整諗清楚
據可靠人士既情報指出
我最後既推斷係成立既

夜訓的孩子有故睇

早起的蟲兒有鳥吃

早起的芝士有腸吃

番緊工都追!!

條更咁早既

等得好苦啊

腦便秘

高登仔s正衰人

不過至sad都係芝士腸

點解話佢衰呀
芝士腸同佢人品成正比

咁都唔幫你搞到你要被Ricky呃

不過個時既佢就算勸我都未必聽
又係佢叫我搵個人拍拖宜家又叫我唔同佢兄弟拍
玩鳩我啫
所以都唔會改變啲咩
條路係我自己揀

見到啲咩！！！

樓主你又話有ricky圖嘅

就算有我都會打格㗎喎
同埋真係up唔到圖唔知點解

通宵更!!!!!!
加速

I know that feel.
你唔洗訓㗎喎

其實Ricky 每次叫你上屋企都係為左卜野

我係Ricky到搵左件Tee著，件衫長到落大脾連褲都慳返，我再攤係床扮咩事都無咁玩電話。

唔知Ricky係咪嬲嬲地我頭先沖涼咁急衝出嚟，入到嚟佢粒聲都無出就著返衫褲開電腦。

唉頂，原來佢一早已經攞埋條底褲入廁所，佢掂都無掂過底褲個櫃桶，我諗左陣點樣引佢開個櫃桶好。

「呢個櫃裝咩㗎？」我調高把聲懶可愛指住咁問Ricky。

佢繼續㩒電腦擰都無擰轉頭理我......唔撚係真嬲掛。

「哼，唔好理我唔好打開個櫃呀衰人！」

諗起整卡個時比佢話我唔理佢搞到我要氹返佢，宜家想比驚喜又要再比佢嬲就覺得好唔忿氣，自己搞咁多野貼錢買難受，仲要每次都唔見得光咁送上門陪佢，諗諗下就開始眼濕濕點解要受啲咁既氣。

我攞張被冚埋自己個頭，流住無聲既眼淚；其實我好唔鐘意喊，更加唔想比人睇到自己咁軟弱既一面，特別係屋企人面前，我唔想真心愛鍚我既人擔心。

但唔想比Ricky知道既原因唔係因為後者。

過左陣我聽到打開櫃桶既聲，然後就感覺到成身比好重既野壓住。

「呀妍，對唔住呀我咁蠢宜家先睇到。」佢掀起張被錫左我塊面一啖。

Ricky呢一吻，將一股溫暖帶走呀妍既委屈不安，將一個一直搏命忍住咁喊既呀妍變做個小朋友放聲大哭。

「咁我一直諗住比驚喜你，但又整到咁失敗仲要比你嬲....我覺得自己先係又蠢又傻呀... 」我冷靜完呢句又再喊返。

「你唔好喊啦，你張卡明明叫我應承唔好再整喊你但宜家又喊到口水鼻涕都流晒出嚟。」佢用紙巾一直幫我抹走眼淚鼻水，但佢一張抹一下搞到成床都係紙巾。

「你仲好講...你呀，邊有人咁樣抹㗎晒曬啲紙巾啦。」我捉住佢隻手咁教佢用印乾自己既眼淚。

「都唔知點解抹既啲眼淚仲有既，好似唔受控制咁。」我望住好認知既Ricky，忍唔住笑一邊抹走仲流緊既眼淚。

「咁以後等我幫你控制，唔會再有下次喊既機會。」Ricky好認真望住我，呢種係咪心痛既眼神？我都唔知道。

Ricky望住我，鍚落嚟，一隻手伸左入件Tee入面，係入面不停遊走。

諗起自己送埋上門但佢連房都唔肯開就覺得自己好cheap

唉 明知佢咁賤
但睇到又覺好sweet

可能就係因為咁
我覺得寫Ricky寫得好辛苦

很傻 很天實
btw加油
拿拿林寫文就拿拿林del晒啲野
走出陰霾展開新生活

頂住啊我明呢種自己都覺得自己好cheap嘅感覺

好多謝你
Ricky呢段仲有三分一左右就完

但宜家學識唔再憎自己
要沉淪係呢啲回憶已經頹夠

其實我覺得ricky仲仆街過高登仔 每次都好有企圖

係 以前真係好憎自己 覺得自己好垃圾
見你文都諗起好多嘢
如果我文筆有你咁好 我都想寫文

簡直就係我既心聲
一路寫一路先發現原來當時佢既目的係咁而做

我以前睇人寫文都會諗你最後個句
以前最撚憎作文無次合格既我
竟然比人讚呀
你都可以㗎 我實第一個睇

作文冇次合格呢句好有同感
我組織下先 可能真係會寫 sem break太悶

高登仔篇係睇到傷心 ricky篇係嬲
不過好在最後都醒咗行得返出嚟

抵佢一世做牙籤仔

利申: 巨龍

打格都照要

Ricky真係純為扑野

芝士腸每次只係為扑野

芝士腸加速

想問芝士腸每次係咪來也怱怱去也怱怱？
呀妍係咪每次都有“你入咗啦”嘅感覺

等你啦
應該都差唔多sem break時期了

Exact7ly
宜家已經唔嬲佢
明白唔需要要呢d人在眼內

有時諗佢比我周圍唱都幾慘

你add左tg hi我一聲sd比你

呃蝦條既ricky
究竟蝦條幼d定佢條芝士腸幼d

已經改左名做芝士腸

係
我都交下戲比反應既
似奇怪又痕咁感覺囉

咁佢至娘胎以來都無發過育咁喎

Sad 加油啊！

push

今日仲有冇文

無錯！

我又要睇

屌又要扑嘢

帶你見佢本尊

睇佢開心得幾耐

到時送個牙簽筒比佢

我訓醒繼續
自己都唔想諗返起

lm

Ricky 淨係識扑野

呀妍😴😴😴😴😴😴

其實Ricky每次叫我上佢屋企，我都知道佢背後既目的只得一個；我都有直接提出過不如去開房，咁就唔洗係佢屋企提心吊膽，但佢話出面好污穢呀呢樣個樣，唔夠屋企舒服，又唔想亂晒錢。

Ricky繼續一路錫一路刺激我最敏感既位置，但可能我岩岩喊完，完全無咩想搞既感覺。

「我想襯佢地返嚟之前嚟一次。」Ricky係我耳邊到講。

於是我配合Ricky幾分鐘，都有交足戲既，完左之後Ricky攤返係到問左條問題：

「你會唔會覺得我太細滿足唔到你？」

呢條一百萬既問題我唔識答，有無錦囊可以用？

我合埋眼，用左一秒拆解呢條問題：

「傻既，你對我好已經夠㗎啦，其他野都唔重要。」唔識答既問題選擇唔答就可以，因為我又唔想講大話氹佢又唔想坦白傷害佢。

「你仲細仲未見識呢個世界有幾大啫，你又靚又醒目，我驚第時你實好多人追唔要我咋。」

Ricky唔知做咩突然咁感性㗎講埋啲奇奇怪怪既野。

「係㗎，所以你都要一直陪住我，唔好比人搶走。」

我攬實佢，挨住佢既心口，好溫暖。

可能我中學既時候已經會諗好多野，就咁就錯過左可以好純真咩都唔諗咁拍下拖既機會，雖然我有同男仔叫做拖過下手仔既，但完全唔係個回事，感覺似湊仔多過拍拖，而個種感覺同Ricky一齊既時候其實都幾似，唔同既係佢肥肥地好有安全感。

係Ricky訓著左既時候，我係ig post左張相，係我地係AIA Photo Booth影既，當年既主題係影住塊鏡既倒影，用屋頂嚟做背景。

呢張係我係ig post過既第一張拍拖既相，亦係同Ricky既唯一一張。

相都有埋 會唔會俾佢發現埋
Btw 睇相唔算好肥咋喎

唔怕
佢有肚腩囉唔算好肥既

佢問得好直接
咁睇芝士腸都唔算肥

差d比佢亂我陣腳
肥得唔明顯啫

你係咁字裏行間笑佢 笑死佢
乜鬼野配合佢幾分鐘

如果唔咁寫我會崩潰

睇圖真心唔明點解佢追到你

條題目可能唔止一百萬

其實你都幾好，總肯提出去開房

咁你都睇到

我宜家已經搵到答案
可唔可以攞返一百萬

我寧願去邊到都好唔想去佢屋企

由細細個到宜家都好，我都唔鐘意放閃，除左覺得無需要同好無謂之外，就係唔想分手之後仲有手尾跟要刪走呢啲回憶；就算一齊定分開我都唔想同其他人解釋，像你沒來過，沒去過。

到第朝，我又好似上次咁自己返屋企，Ricky都好好一路同我傾電話直至我返到屋企，只係咁簡單既事我已經好滿足。

我訓醒之後就見到Louis既Whatsapp，佢話下星期六無客會叫晒啲朋友上去聚聚，叫我到時一齊食餐飯再上去。

Ricky都同左我講星期六既事，仲話佢爹哋媽咪Book左場星期日打羽毛球，話叫埋我一齊去，即係終於都要見家長 ，不過都好既，以後終於唔洗再唔見得光咁匿埋。

我同Ricky都計劃星期六晚就早啲走，咁第朝打場波應該無問題既～

去到星期六我同Ricky早啲出去，順便可以係銅鑼灣拍下拖，我地既Dresscode就跟返Ricky上次去AIA咁，我上身著左件泥黃色既冷衫，襯條牛仔褲同當時岩岩出可以反落嚟既Timberland。

我地係Time Square間City Super買左幾包唔同味既薯片Nuts，然後就去左間餐廳會合佢地食飯，Louis好似未起身，出嚟食飯既有幾個我唔熟既男人，一個平時幾玩得既姐姐，仲有高登仔同Chloe。

今次應該係我同Ricky一齊之後以拍拖既身分見高登仔，其實我有啲緊張同尷尬，同Ricky拍左拖以嚟我都成日stalk住高登仔ig，宜家諗返起都覺得自己有啲變態 。

高登仔同Chloe打嚟話佢地岩岩醒，話要遲少少到叫我地食住等佢地。

咁上到去我地就叫左啲小菜，唔知點解同佢地出嚟食親既野都唔係幾岩我胃口，我食左兩條菜就不停飲茶，唔知既話仲以為我減肥節食。

食到一半左右高登仔終於都出現，不過就得佢一個，佢行埋嚟個時我地對望左眼，我地都好自然迴避對方既眼神，然後佢坐左係我隔離。

佢坐左係我隔離，我連自己都感覺變到好拘謹，呼吸既節奏都變得好唔自然。

個個都問佢係咪喂到Chloe飽晒唔出嚟，我係隔離終於唔洗忍住忍住同大家一齊笑佢 。

坐左陣我一路都無出聲，係枱底㩒㩒下電話見到就嚟無電，我就問Ricky有無尿袋係身，點知佢話無， 但同枱既我都唔太熟就廢時問煩到人。

點知有個美國隊長個盾既野放左係我張枱既前面，上面插住條iPhone線，原來係高登仔借比佢個尿袋比我，我望住佢扮無野咁講：

「又幾靚喎，唔該。」

「係呀買左幾日咋。」高登仔一邊夾住餸一邊講。

佢唔想去開房
係咪連開房既錢都唔想比

好中意睇樓豬形容佢既打扮

咁我寫多啲
有相係手易形容好多

btw Ricky個時好度縮

又唔洗點洗錢
條女又呼之則來揮之則去....

不要再說了
cheap過雞I know

我諗高登仔見到你地果刻應該幾憎自己

一早話左係賤男配cheap 女

點解呀

就係咁我食完飯一路袋住高登仔既尿袋，Ricky拖住我咁行，高登仔就行得好快，我地成班好似各有各路分開左行咁。

上到去就見到Louis執緊啲籌碼，幾認真咁款喎，仲有人帶左兩隻狗仔上嚟，雖然我唔係太鐘意狗，但我都同佢地玩左成晚；可能由細到大都無咩賭既運氣，所以都係得閒過去幫Ricky睇下牌無點過去。

間唔時我都會坐係Ricky後面陪佢既，手機碌ig同高登都睇到無野好睇，就攞左我送比佢既打火機係到玩，平時睇人拍戲可以好型咁chok一下就閂返個蓋既，我就係苦練緊呢招。

我玩左陣就放返係枱面入吧頭諗住倒杯橙汁順便幫Ricky攞杯野飲，點知我行到埋去見到高登仔岩岩開左枝酒，佢慢慢斟左杯，遞比我，我地望住大家，呢幾秒既感覺就好似較左慢播咁。

「我...唔識飲紅白酒㗎，廢時晒野啦。」
我的確唔識用品嚐既角度去飲酒，只係覺得酸酸澀澀咁好奇怪。

「呢隻靚野嚟㗎，上次Ian係加拿大帶過嚟既Icewine，偏甜口感比較thick，女仔好岩飲。」高登仔再慢慢斟多杯，輕輕敲左我個杯一下。

我將杯酒放近聞一聞，好似真係同平時飲既有啲唔同，高登仔輕輕搖一搖酒杯：

「你見到佢比平時既酒杰身，係酒杯停留既時間會比一般既慢，你隔多陣飲又會有唔同感覺。」

以前做過Bartender係唔同啲既，對咩酒都咁有研究。

「呀，Chloe仲未到既？」我見Chloe咁耐都未上嚟就問。

「佢岩岩出門口，陣間應該到。」

「喔～我見你地幾sweet呀，係你ig。」

「你地都係呀，AIA張相影得幾靚。」

原來，我地大家都有留意對方。

不過可能佢都係咁岩睇到啫，點會好似我咁變態呀。

「呀，頭先唔該你個尿袋。」

我放左係枱面比高登場仔，再斟緊杯紅酒拎過去比Ricky。

至係短短幾句對話，我已經好滿足，雖然感覺好似比以前生疏左唔少，但我對佢個種仰慕都係無變。

Ricky坐係到單手玩緊個火機，高登仔行左過嚟同佢鏗鏗杯，我坐係Ricky後面，覺得好撚尷尬。

「個火機幾靚喎，Zippo鏡面。」高登仔微微笑住講。

「嗯～呀妍送既。」Ricky一邊睇緊牌一邊講。

佢講完之後靜左幾秒，成場人都無人講野，靜到放屁都聽到。

以為張相係廣告 搵咗幾秒

全部人都知咩事？

右上角有團白色野係隻狗
右下角銀色既係打火機
左上隻大手板係Louis

知㗎 下一篇會講

每次都諗起您話無乜feel
只係feel到痕痕地

好耐之前 我都成日發夢見到嗰個人

This Man

咁就就嚟三年

負皮樓主

好開心一開有咁多文

岩岩睇你ig 係咪仲有張佢既相

我都係

咁多籌碼！好似賭好大咁

del左好耐啦

下次加埋句
「澳門首家線上賭場上線啦！」

唔大㗎
多人掛可能

Is a 大仆街

個晚其實大部分人都知我地三個既事，我放低個酒杯，慢慢行去洗手間。

「我地三個始終都係唔可以去返以前咁。」

我諗起高登仔同Ricky一齊上嚟個晚，我想返去個陣時，我同Ricky一齊攬住高登仔個陣時。

唔係，應該要返到我同高登仔第一次見面個時。

所有野都係我既出現先搞成宜家咁。

我耷低頭拉開門，轉左去女廁，點知門口面企左個人：

「呀，Sorry。」我講完先知，撞到既原來係Chloe，佢扶住我。

「唔緊要。」Chloe講完就行左入去，佢行過既時候好似有陣風吹過咁。

去完廁所入返去，就見到Ricky自己一個坐左係側邊無再玩，我過去坐低咩都未問佢就自己就話：

「玩極都輸，唔玩啦。」（其實只係輸左幾舊水）

「好～ 咁我地坐多陣就走啦。」

「喂你兩個坐埋嚟一齊玩啦，掛住咬耳仔。」Louis班朋友拎住個骰盅yap我地埋去。

「好，照舊高手組呀嘛可～」我坐左過去單手搖左幾下骰盅，啪一聲手起骰落。

高手組即係每Round輸個個最少要飲一杯，咁玩大話骰既話你仲可以同你要開佢個條友輸賭，最少都要用一杯做賭注；而且唔可以提人或者重複返頭先叫過啲咩，有份附和開既人開錯左都要一齊飲。

唔記得講，玩親骰盅我都係會輸到仆街，Ricky都係。

個時既我都算幾飲得，反而Ricky輸既時候我就幫佢頂左幾杯，佢個樣好似唔係幾掂咁。

「唉屌無煙tim，喂Ricky有無。」高登仔問坐左係到隻眼就嚟變到得返條線既Ricky，佢揮揮手繼續攤係梳化。

「你繼續玩我落去買啦，照舊黑冰？」Chloe行過嚟好溫柔咁問高登仔，佢點點頭，Chloe拎銀包就走左。

「喂，呀嫂好鍚你喎，恨死隔離啦。」班男人醉醉地咩都笑一餐。

「喂一齊出露台，食住我個包先啦。」Louis過嚟比左包紅萬高登仔，成班男人都跟左出去，佢地仲拉埋Ricky走。

成間吧得返歌神Kyle係到唱緊歌，我走過去同佢一齊唱，佢點左蕭敬騰既夢一場。

「時常想起過去的溫存 它讓我在夜里不會冷

你說一個人的美麗是認真

兩個人能在一起是緣份」

「唱得幾好喎，妍。」Kyle笑住摸我個頭，繼續唱落去。

等佢唱完之後，我先開口問佢：

「做咩你唔出去既，佢地好似傾緊我既事。」

「無興趣，同你唱下歌仲好啦 。」

好彩有Kyle陪我咋，佢就好似個大哥哥咁，無記錯佢應該岩岩好大我十二年，我地都係屬豬；佢啲style次次都係裇衫貼身西褲，個頭gel到打風都打唔甩。

Kyle同我坐左係波枱邊，下一首係林宥嘉版本既，我愛的人。

「我愛的人 她已有了愛人

從他們的眼神 說明了我不可能」

Kyle會唔會係下一個賤人

留名🤘🏾

暫時唔會作出任何評論

謝謝～

btw 一齊紀念泉水姐姐
ZARD - Forever You
歌詞寫得好好

嗚哇

見到chole一定好老尷

好彩成晚都無點見到佢

好想追落去啊!!

Chloe入返嚟，拎住包黑冰問其他人去晒邊，Kyle唱住咁指向露台方向，Chloe好識做無出到去，自己坐左係側邊玩電話，但成個埸得我地三個好尷尬；我見啲歌詞咁敏感就放低左支咪聽Kyle繼續唱，佢唱得好好聽好有感情，係佢側邊我都忍唔住J左佢一陣，係到FF如果有個Kyle咁靚仔既男朋友，一定每日都提心吊膽。

好似我呢啲咁無自信既人，點敢高攀起Kyle呢挺靚仔 。

講起無自信，我身邊既人都話識落先知我好大反差，明明睇落係個好識打扮又Cool既A360，實係個收埋好多兵既ABC娘娘；點知識落先知原來平時唔係點講野，但就咩都笑一餐，最變態既就係係人地食飯個時講埋啲咩屎尿Post，日日上堂就係係到上高登追故。

上述都係Ocamp玩咩First Impression同平時啲friend屌我講過既野嚟。

Louis佢地終於都入返嚟，個個都望住我咁，我頂唔順呢種氣氛，同Ricky講都夜啦不如我地走先，第朝仲要同佢屋企人打波。

個時都成兩點幾啦，我地同Louis講左聲就飛的返去，係車上面Ricky鍚左我一啖，就訓左係我大脾到，我郁都唔敢郁一直摸住佢個頭，就算架車點搖都無醒，於是我叫司機去左Ricky屋企先去我到。

我鍚左啖叫醒佢落車，佢扮晒野唔郁嘟長個咀，我拎起佢隻手塞左隻手指公落佢個口到。

「起身啦，六個鐘之後見啦。」

Ricky眼都maak唔大就鍚多我一啖，落車鐘鐘下咁行返去。

其實我都好眼訓啦，返到去拿拿聲沖完涼去訓。

諗起聽日要見Ricky家長，我先醒起聽日初四嚟㗎喎，聽朝買盒金莎先好過兩手空空去佢屋企。

初四咁嘅樣

要等到聽晚啦
聽朝同朋友慶生

幫朋友慶生好似要擺低定一篇先

好想知佢地講左乜

95

J緊臭燒
呢場超水準

我之後會講返
但其實我都唔太清楚

做咩

原來你同我同年

唔似咩
我講野好低B㗎

早抖

正常靚女點會咁大個人仲a0,仲要靠上高登識埋d大自己咁多既阿叔
自己生活圈子應該大把同齡高質男仔埋身

追到live
芝士腸呢個名真係

講緊aia果張

芝士腸呢個名已經揮之不去

尋晚超水準好好睇

有幾出奇身邊唔少
或者咁講
唔岩就係唔岩
對同齡既無興趣係㗎唔得先

近排見到芝士腸都忍唔住笑

有晒logo真係幾似

太貼切

同年+1
呀妍嘅生活精彩好多

Mk樓主

一開頭我都覺你係a380果啲

係我宅啫
除咗返工返學之外就係宅在家

MK樓主唔係屋企幾日
出門時無帶我組織好耐既timeline同整合

我會盡力寫

我唔敢用精彩嚟形容
但都係深刻難忘既回憶

你都係啦
點知你咁鬼長情既

好吊癮

原來同年

樓主仲細過我已經有咁多經歷

加油 等你出文

我都係喎

咁多豬呀

其實都唔係好多啫

唔排除要等我返屋企先出到

你指邊樣
唔係屋企定難忘回憶

又話夜晚至有文，點知起身都係冇文

我都係豬

過多幾日先出
應該無晒人

好多豬

追文好痛苦，你懂的

長期係道

兩架A380

我都想出㗎
到重要關頭先唔係屋企

多謝來至外地既支持

點夠你嚟呀

仲未有文

我仲係豬

暫時都無...
好後悔買左部iMac唔係MacBook

我A0#

報假數要玩happy corner㗎喎

冇架啦，個post沉架啦，唔洗出文架啦，呢個世界冇架啦

文

文呢

唔係屋企啊

今晚 我盡力出
乖~

有壓力今晚出

收到收到

做咩唔係屋企既

等 寂寞到夜深

成日上黎睇有冇更新

幾日冇追都係得幾篇

唔知點解見到依個youtuber個男朋友就即刻諗起Ricky，又係肥肥地，個feel又同yaki Wong 個男朋友差唔多

芝士腸

等多一陣
出緊㗎啦

我知衰啦打緊㗎啦

對Ricky無咩印象
唔係幾想諗返起佢掛同埋

隻眼再細啲
再樣衰啲就似啦

諗返樓豬話佢揀親既男朋友都比人話唔靚仔

啱啱食飽
等您篇飯後甜品

訓醒我就拿拿聲著左套Adidas既黑白色貼身運動裝， 笠左件灰色冷衫係面，搽左個base同少少唇膏，揹住枝以前中學羽毛球隊買既球拍；咁岩屋企有盒人地買上嚟包到靚晒既禮盒(雖然我唔知係咩嚟)，我順手拎埋就出門口。

臨出門口之前我仲問多次呀媽點整蔥油餅豬扒既秘訣，因為之前Ricky講過話打完波再上佢到食餐飯，我諗住煮道簡單我又鐘意食既菜式比佢地試下。

好彩程小巴我都可以訓下，到總站既時候Ricky就落左嚟帶我入去佢樓下會所。

「呀妍，同你講定先我呀媽好難搞㗎...不過，你咁得人鐘意，嘩仲有備面嚟tim。」 Ricky幫我拎住個紙袋，入面有個包好晒既禮盒。

「但見家長我都係第一次咋，我驚我會講錯啲咩佢地會唔鐘意。」我谷起個嘴，Ricky烏低身錫落嚟。

佢一邊拖住我，行到去會所reception。

「呀爸，呀妍岩岩到左啦。」

「Uncle你好，我叫呀妍。」我快快口講完，彊左咁企係到。

一個灰灰白白頭髮既男人背對住我地，著住件白色Polo衫，一條深色鬆身短褲，露出佢對粗壯既小腿；佢擰轉頭，帶住副黑色半框眼鏡，留住執羊咩鬚既uncle顯得佢好慈祥，笑住咁講：

「你就係呀妍啦，叫我Stanley啦唔洗咁生外，聽Ricky講你以前羽毛球校隊嚟㗎喎。」

「唔係呀我好幾年無打啦，都生疏晒，陣間打得差唔好笑我呀Stanley。」可能之前都未試過直接叫長輩既英文名，梗係覺得怪怪地咁。

「你唔好嫌棄我呢啲老骨頭至真啦，岩啦你呀媽嚟啦，佢佢過嚟帶你換左件衫先啦呀妍。」佢邊講邊揮手叫Auntie過嚟，好似好興奮咁。

「咦你就係呀妍啦，好靚女喎，眼大大又瘦，同相入面差唔多喎，今年幾大啦？」Auntie講野高八度咁，少奶奶味濃。

「你好呀...Ricky媽咪，我今年19歲。」差少少講錯野，我肯定如果我叫佢Auntie一定會記住我咁叫佢。

「嘩好青春喎十九歲咁細個咋。」其實Ricky呀媽keep得幾好，一身白色長袖運動裝既佢望落都只係四十路左右。

「媽咪你咪嚇親呀妍先得㗎，帶人地去換衫先啦。」Stanley語氣就好似啲老夫老妻點個老婆做野咁，但又好sweet。

「問下都唔得，呀妍叫我Gloria啦，washroom係呢邊。」佢行係前面我就跟住佢。

靚仔好無安全感
以前覺得靚仔會花心
但宜家知道靚唔靚仔都會花心

久等啦
轉嚟嚟多客

係咪我呀係咪我呀？我令樓主有壓力 我一定好重要啦

正 我都食完楊枝甘露 又有文做宵夜

換完衫同佢地打左陣，發現我同Ricky完全唔係佢地既對手，我同Ricky一啲都唔合拍，於是我地就換左partner，我同Stanley一隊。

Stanley真係一個好細心既男人，佢知道我網前弱會幫我救波之餘，仲唔會同我爭波打，會次都會叫我然後烏低身，等我有心理準備；如果Ricky有佢老豆一半就好啦，又型又細心，仲好照顧我。

就係咁我地打左差唔多兩個鐘，就沖沖身換衫上去擺低野，出去食個lunch同買餸。

Ricky一路都拖住我，可能第一次係長輩面前咁樣，我一直都好唔自在，就算平時係街到我都唔鐘意咁痴纏。

食完飯我地就去左隔離個街市買餸，我買左幾塊梅頭豬扒，話陣間煮一味我平時最鐘意食既蔥油豬扒比佢地試下。

買完之後我地就返上去屋企準備，咁我洗完之後就簡單咁醃左啲豬扒，其餘啲菜同魚就交比佢地既工人姐姐處理。

我出返嚟Stanley就問我有無邊部戲有興趣想睇，我記得Ricky同佢一樣最鐘意就係睇戲，佢準備左幾隻碟我去揀，我諗左陣，揀左套好寫住攞咩最佳提名咩獎既其中一隻比佢，我一向對戲劇方面無咩興趣，就連煲劇都只係煲過幾套。

坐低之後Ricky一直都拖實我，係佢屋企人面前我又唔想糖痴豆咁，但我又無膽fig開佢隻手喎，唯有自己坐遠少少。

好似都係睇左十幾分鐘左右，我同Ricky就兩個係疏化睇到訓著左，可能尋晚唔夠訓，頭先打完波有啲攰，我地一訓就訓到差唔多六點，醒既時候仲有張被係到，原來係Gloria幫我地琴既，佢話原本想叫醒我地入房訓，但點知叫極我地都唔醒喎。

我一起身就即刻入廚房睇下有無野幫手，然後就見到uncle咬緊舊朱古力話：

「呢款朱古力幾好食喎，又唔太甜，不過下次唔洗特登買野上嚟啦。」

「你鐘意就好啦，我都未試過呢款。」原來食緊我送比佢地既朱古力，其實我連盒野係咩嚟都唔知，宜家諗返好彩唔係啲奇怪野啫。

入到廚房，我見Gloria岩岩炒完碟菜，隔離仲蒸緊條魚，佢就讓個位比我。

我洗洗個鑊，再開火，再襯呢個時候砌定啲蔥備用，抹乾鑊面之後落油，放啲豬扒落去煎到半熟既時候落蒸魚鼓油，再熄火落埋頭先既蔥粒，炒多兩野就上碟，同我屋企整既差唔多，豬扒煎得岩岩好，不過可以多少少汁就perfect啦。

我拎住碟餸出嚟既時候，佢地兩父子已經坐好等開飯，我一放低佢地就好驚訝咁，Ricky仲話係食香味俱全，都未食就講到咁誇張。

我幫手拎埋條蒸魚出嚟之後，Gloria就拎埋個盤菜就坐低一齊食飯；我望住兜盤菜，心諗仆街啦呢鋪，我平時最唔常食既咩蠔呀，鮑魚都係晒呢煲野到，但佢夾到埋嚟，我唯有笑笑口食晒，我以為食完一舊就完啦，點知佢地以為我好鐘意食，係咁夾比我...

個次之後到宜家，我無再食過盤菜...

係我好努力食緊我碗夾到滿晒既盤菜時候，我發現我碟蔥油豬扒得返一塊係個碟到，Stanley仲不埋啲汁送飯，不如幫手食啲盤菜先啦好嗎...

「呀妍平時你成日煮野食㗎？呢味唔錯喎真係。」佢講完爬左好大啖飯，好似真係幾滿意咁。

「唔係既，家常便飯嚟啫，點及Gloria整呢個咁足料既盤菜喎，我呀媽都唔識整呀。」我笑中含淚，一邊食一邊講。

係掛

我出完要訓啦聽日早起

蔥油豬扒啲油香加埋飯食好正

我原本好肚餓㗎
但諗返起個盤菜就

教我整

想學蔥油豬扒

出完文出食譜

想學蔥油豬扒整比男朋友食

文呀文呀

岩呀
靚唔靚仔都花光 咁緊係簡個靚仔啲

笑到仆街
以為你好鐘意食

呀妍我又要學煮豬扒比我男朋友食 教我教我

如果我有

芝士腸屋企人都幾好咁

有機會可以

上面都算小教學掛

要向飲食台出發

我都想煮飯比男朋友食
個感覺好sweet

ex同佢屋企人都好幾鐘意我手勢

ex係指芝士腸?

食埋飯出

終於都嘔到

一定教你
我地會搵到既

都幾好呀暫時

唔係啦
半年前既事

話時話中有冇同文中既人聯絡?
除左呀寧

無
Louis都好耐無見

揀個唔花心又靚仔嘅做男友

第一個條件已經搵唔到
完

揀我揀我

絲打篇故好好睇 用咗成朝追live咗
Louis fan上
佢唔會變第二條芝士腸㗎可

呢幾日少咗好多文

想出現係個故？

突入

多謝
Louis應該唔係芝士腸啦
佢風摩萬千少婦

我知錯啦
今晚應該返屋企可以出多啲

Exact7ly
我選擇出家

Btw 我係大陸

我去親都係食海底撈

Louis
有冇似佢嘅圖

佢係CWB張智霖
眉好粗黑
五官好突出
成日有鬚根無剃
就夾硬錫落我塊面嚟吉我

今晚有冇文？

嘩

有
等我

好正

不得了

成個post濕晒

樓主又話介紹louis比我識

對左Ricky屋企人成日，我點睇都覺得佢同佢屋企人唔係幾似樣，明明佢老豆又型又霸氣，呀媽有幾分姿色，點解Ricky就咩都無遺傳到㗎。

食完餐飯，我地一齊睇左陣電視，仲記得個時做緊套爸爸去哪兒，有吳鎮宇同曹格個輯，睇睇下Gloria突然問我：

「呀妍你鐘唔鐘意小朋友㗎？」

呢條問題表面睇落只條yes no question，但實質係想試探下我；雖然未至於話憎，但曳既小朋友我係街到會想兜巴星佢地囉，我好快就答：

「我都幾鐘意小朋友㗎，但要養大佢就係另一會事啦。呢個係我表妹仔，就嚟三歲，幾痴我㗎。」我開左個Lock Screen比佢睇，係張我同妹妹既錫錫相。

「So cute~如果第時粒孫有咁可愛就好啦。」佢把高八度既聲有啲刺耳，個尾音都未完，Stanley就接住咁講：

「你第一次見面就嚇親呀妍啦，恨抱孫恨到上晒腦。」

「哈...點會呢...不過我諗我都差唔多時間返去啦。」原來都已經十點幾，我坐左起身。

「係囉都咁夜啦，Ricky送呀妍返去啦。」Stanley望住Ricky講。

「其實我自己返去都得㗎，我平...知道樓下有車返到屋企唔洗麻煩Ricky啦。」屌差啲口快快講左平時都係咁返去，好彩兜得返。

Ricky呢個時間已經著埋鞋等我，我再同佢屋企人講聲再見，Ricky就好快閂門，然後係門到偷聽左陣。

「點呀佢地講咩呀？」我係佢耳仔邊問。

「唔知呀原來聽唔到㗎喎。」

...我入到lift再問佢再問：

「咁你覺得我點呀頭先，你成晚都無點出聲既。」Ricky食飯同睇電視既時候都無點講過野，仲好似唔嗲唔吊咁。

「幾好呀，你氹得佢地幾開心呀。」佢玩住手機，可能頭先同佢屋企人一齊既時候佢廢時掛住打機，一上到車佢就玩住白貓咁同我傾計。

佢打完Round event之後就放低部電話錫落嚟，我嬲嬲地擰轉個頭一邊，問返佢我頭先講左啲咩，果然頭先佢無聽我講野hea應我。

成程車我無出過聲，淨係攞住佢部電話播歌。

「收得下過去 也給得了未來
他們在別有用心的生活裡 翩翩舞蹈
你在我後半生的城市裡 長生不老」

「呢把聲咁熟既，好似係邊到聽過。」Ricky襯紅燈既時候拖住我隻手。

「咪董小姐囉，Louis個度成日播，佢叫宋冬野，同你一樣有個大肚腩。」

原來已經到左我樓下，Ricky停低左架車，我就講：

「我播首最鐘意既比你聽~聽埋先上去。」

我打左「宋冬野 班 尸火」既時候，Ricky電話黑左黑，轉左去另一個畫面：

「來電至 Yan」

你TG我啦

幾時同芝士腸分手啊

又係yan

Yan終於出現
出多篇先好訓
btw 幾時教整蔥油豬扒 想整比女朋友食

聽講無咁快

老是常出現

真係訓啦我
廿四孝男朋友
其實都係我講既咁㗎咋
唔難㗎

平時你兩三點先出文
又無廿四孝咁好
一開始係佢話放假一齊煮野食
依家佢淨係訓覺等食

Yan
即刻諗起公司個個

即係下個就係Louis

我只係整過甜品比佢地食

睇完louis嘅示意圖真係不得了

好慢呀

同個ex一樣
碗又唔肯洗
今日都係夜晚出啦要

係~ 奸媽嗲mas~

你係我同事嚟㗎

點解咁諗呀

甜品複雜啲喎我覺得
啲份量要秤過先

佢粒酒粒真係

我知衰㗎啦

Yan 老是常出現

錫落塊面度，ricky之後仲唔係佢

我之前冇講過

用咩醃豬扒
同埋煎到半熟就熄火
會唔會唔熟架？
真心求教 想整俾男朋友食
利申 地獄廚神

我最憎既生物係佢地既ex

佢成日都係咁
無特別意思

無喎好似

雞粉少少鼓油生粉醃
唔洗熄火直接加鼓油繼續煎
啲豬扒上晒色就加蔥熄火
唔難㗎

過兩日放假試下

靚仔真係好，成日都有得錫
聽絲打語氣仲好似唔多介意習以為常

咁快啲出文 support

可能因為我中意甜品多啲

濕哂

放工都未有文
咁我女朋友肯洗既 不過我唔比佢洗
依家多數企係隔離讀食譜

呀妍 文呢

btw可以po多幾張louis示意圖補數嘅

送飯一流

唔過份又無咩所謂既
不過有啲客手多多好黑人憎
靚唔靚仔都咁話

今日 應該真係要夜少少

我都鐘意食甜野
但身邊無人鐘意

Louis就好啦咁多女fans

好幸福
希望可以搵到個唔洗我洗碗既男人
讀食譜係我讀比呀媽聽

呀妍比呀媽捉住染緊髮
佢話我太MK

但你染返深色都係mk咖喎

屌你
MK唔準話人MK

樓主真人應該好靚女 俾咁多佬圍住
樓主會唔會因為以後只食大叔，唔食翻啲年紀差唔多嘅男仔架

Btw追左成個月開始唔記得啲情節
利申: 樓豬fans， 追故追到替樓豬心痛

今晚有冇文

傻西嚟既
有fans啦我
我都知出得慢㗎啦
完極都完唔到Ricky
btw最細個ex都大過我四年

又係你
有呀 等多陣

樓主MK妹 但混血兒 巴打上啦

嬲主唔show我

今晚要睇完文先訓

Ricky好心急一手搶走部電話，我無出聲，但眼淚好唔爭氣滴緊落嚟。

「你做咩無啦啦喊呀？一個電話啫唔好咁敏感得唔得啫！」Ricky好大聲咁喝我。

我一邊嘗試忍住眼淚，連我自己都未搞清楚就控制唔到咁喊，無出到聲。

「你講句野啦都唔知你喊乜！」同樣既語氣，Ricky顯得好唔耐煩。

「你係我面前打返比佢。」我抑制住自己，好冷靜咁講。

「我無野同佢講，唔打。」Ricky好細聲講。

「我一路以嚟連你部電話都無掂過，你自己講過會block佢㗎，宜家呢？我一路以嚟信你先唔想好似呀yan 咁管住你咋。」雖然一個來電唔代表到啲咩，但Ricky既反應已經出賣左佢，我都希望係自己諗多左。

「佢用豆豆嚟威脅我，話如果block左佢就唔比飯佢食，我唔想你諗咁多先無同你講咋，呀妍。」Ricky捉實我隻手唔比我fing開，同頭先大大聲喝我既佢好似變左第二個人咁。

「如果佢真心愛豆豆就唔會用佢嚟要脅你啦，更何況如果豆豆有啲咩事咪只會令佢無左個藉口搵你。」唔知係咪佢捉實我隻手既關係，我開始冷靜落嚟無再喊。

「呀妍，你信我啦，我唔想因為個ex破壞到我地之間既感情。」Ricky講完就捉實我個頭錫左落嚟，但我腦入面依然係佢地好sweet咁攬住豆豆影相個個樣。

我自己一個落左車，仲叫佢唔洗送我直接返去，我自己就行左去樓下個球場坐左陣。

我睇住sd比呀寧個張呀yan抱住豆豆既相係到諗，呢條女蒙頭我都唔入閘啦法官大人。

抹乾好晒眼淚之後，我又帶著另一個面具返屋企，廢時呀媽見到我個頹樣會擔心。

宜家諗返起咁撚假既大話都有人信既，呀妍真係on99蠢過隻豬
可唔可以寫個聰明啲既呀妍出嚟

西兄咪再串我啦
我唔係5P post嚟㗎

嚟多篇
不過等我嬲完自己先

過左去就算啦
點解做左咁多年人都無遇過呢種女仔

咁蠢咁易呃既女仔？
寫呢個故既時候就睇清楚晒成件事
原來咁先係最可怕

咁岩個次就係Ricky同佢班兄弟去日本旅行之前最後一次見面，Ricky之後仲要緊接去出trip，雖然每晚我地都會Skype，但個晚既事仲係我腦海到揮之不去。

Ricky係日本既時候，高登仔有上過嚟Louis到，仲走過嚟問下我近況咁，就不過就算我有十萬條問題想問清楚佢，都只能放係心入面最底處。

當時Louis無啦啦醉醉地行埋嚟，唔知講笑定點問左我一個問題：

「Ricky去左日本風俗店喎，你點睇呀？」

我記得，有次我細個睇完套劇講包二奶定唔知出軌，個大婆知道之後好冷靜咁話：

「男人都鐘意玩，只要佢識得分清楚咩係玩，最後識返屋企就夠。」

我答左呢句，Louis好似聽唔到咁就行開左，我諗佢真係醉醉地啦。

又或者咁講啦，我唔介意你去玩，但相反你都唔可以介意我做同樣既事；但我後來我先發現，呢樣只係理想，現實根本係唔可行既，因為我連想去玩既意欲都無。

(聽落好似好公平，如果我係一個爛玩爛蒲既女仔就係囉。)

Ricky係日本返左嚟幾日都無點搵我，我淨係過去搵左佢食個lunch，佢都急急腳返去預備過幾日公幹既事，見佢咁忙我都廢時煩住佢，佢得閒自然會搵我既。

臨去歐洲前一晚，佢又偷偷地帶左我上佢屋企，佢話有份唔放得耐既手信要我自己去拎，當然，最後我就變左份手信比佢食左。

除左呢樣，佢仲買左條頸鍊比我(手信同情人節補送禮物)，係一條會隨著人體溫度而變色既頸鍊，仲話每一款都係世界上獨一無二既，雖然靚就唔係幾靚，但佢送比我之後我都keep住帶係身。

直到佢去到歐洲，每日都係sd一兩張相比我，連Skype都少左，但我都唔介意，可能會佢真係忙呢，話晒都係第一次公幹應該好多野跟。

聽佢講返每日有咩做錯覺得好唔開心都好錯敗，我都係佢身邊鼓勵住佢，可能我唔識講啲咩說明氹佢開心，佢好似一路都無咩心機覆我咁。

[/list]天下仆街何其多
唔知點解我完全代入到阿妍你個角色
阿妍
其實男仔係咪飲完酒就會係人都錫
翻工既時候成日聊你玩你吱你又乘機拖你仲會攬你但完全唔覆whatsapp姐係咩
其實我知我地連朋友都唔係
其實我唔係咁隨便既人
其實我唔甘心比人玩
其實佢個心諗緊乜同當我係乜野

或者大家只係各取所需
可能佢享受既係曖昧既過程

佢當你係咩都唔重要
因為你已經投入左係呢段感情
就算佢講明唔鐘意你
你都只係想繼續等落去
等到佢發現你一直等緊佢既一日
但呢日會唔會嚟
都無人知

由你冇左高登仔到ricky介入嗰刻你已經輸左
先不論你本身係咪一個咁蠢咁易呃嘅女仔
一個失戀又冇人要嘅女仔
突然身邊出現一個印象同條件唔差嘅男人
係好易中伏
跟住到你愛上左佢
就算你明知佢係呃緊你
你都會幫佢諗埋借口
呃埋自己

我好似細過樓主
樓主應該唔多好弟弟

要拍鬆塊肉嗎

追完故諗住睇下啲留言講咩，一撳開，仆你個街食譜

以前好中意飲酒
最醉個次同個fd 兩個人隊左一支wisky 一支vodka
第二朝都有印象自己做過咩 臨訓仲識沖涼
未試過飲到唔知自己做緊乜/控制唔到自己
同埋如果飲完酒 我會想訓覺多過想搞野

Between 認真你就輸了
比人hurt 過真係明呢句幾咁高深
依家係一齊/認定對方之前 都會逼自己唔好咁投入
咁好似好衰 但比人hurt 得多
唯有咁保護自己

就嚟會慢慢拆穿佢既謊言...

我好似無講過
中學個時我暗戀左個師弟三年

微微用刀背打幾下
我習慣每一塊既size係幾擔食得晒

飲食台

其實真係醉應該會扯唔起

呀妍好似Ricky一開口話要就會比佢咁

好憎咁樣既呀妍

今日應該早啲有文

I know that feel
就算係一齊左都唔代表啲咩
一齊左都可以照玩你/當散拖拍
到時你都係俾人hurt
然後再加強保護自己個意識
之後就慢慢驚左拍拖

Btw你個case個男仔似厹亂filrt 女，咁啱你中招

好似少少女仔既矜持都冇.....

俾條又賤又仆街又芝士腸嘅食到

其實我有拒絕過
但都唔重要因為最後我都

有時我會諗
如果佢唔係芝士腸
我連恥笑佢既藉口都無

會唔會Ricky 係你情史上嘅污點

會
好大陰影
連經過佢屋企附近都好唔自在好辛苦

我估芝士腸最後會同yan 一齊大團圓結局

樓主加油呀
希望你寫完個故之後真係放得低
重新開始生活
搵得翻自己

咁我呢

呢個暫時係我既目標
多謝你

淨係錫咋冇搞野
但個陣我送佢翻屋企佢都淨係拖我手腕唔係手
好似拖狗咁

我都聽過一個女仔形容
佢比個男仔拖住手腕
感覺好似老豆拖女咁

直到Ricky出完trip返返嚟香港，佢又話要返舊公司幫表哥手，一個星期都見唔夠一次，而且係我走堂過去搵佢食lunch先見到面。

個排佢每日返去佢自己公司之後，收工仲要去舊公司個邊繼續開工；突然間由熱戀期差唔多隔日見一次，變到一星期先見到唔夠一個鐘，慢慢我就開始同Ricky既感覺變得疏遠，我都唔知係我將佢睇得太重要，抑或係佢愈行愈遠。

我：「你記唔記得星期日約左我㗎🐷」

Ricky：「嗯 個日原本要返都請左半日假陪你」

大概一個月前，我突登上網搶飛去睇隊日本band周年紀錄片，Ricky當時仲好興奮要我介紹隊band比佢識，佢話想同我一齊聽我鐘意既歌，如果有band show都要一齊去睇，佢仲幫我買埋下個月另一隊日本band既演唱會，原本我都猶豫緊去唔去，因為個時係exam period，但Ricky話好想陪我感受下，就算第日要exam都無所謂啦。

Ricky仲叫埋我星期日晚去佢屋企同佢屋企人食飯，唉諗起都覺得好大壓力又驚到時講錯野。

yes！
快d散啦你同ricky

俾著我就接受唔到
佢真係鍾意你在乎你嘅點會唔理你感受
換轉係你出去浦出去玩
我諗佢都一樣唔會鍾意會唔開心
放縱咗佢呢樣自然會挑戰你其他底線

我鐘意你個名
我都愈寫愈想快啲完

我諗十年後既我都未夠老練講呢句說話
不過如果真係要呃我都呃得徹底啲

你都有嘅

口𥚃說不介意，心𥚃卻很清楚明白

等我寫埋落去...

如果芝士腸同啊yan一齊，都幾好啊

梗好㗎 我放長雙眼睇

世人少左兩個禍害

所以佢地千奇咪撚分手

聽樓豬既語氣芝士腸似係一路呃你 一路同YAN 一齊

祝佢地白頭到老

個感覺係 我甚麼都不是
連比人拖既資格都冇

星期日我地約左四點九龍灣MCL等，我仲突登去左以前酒店intern個度買左個皇牌Blueberry Cheesecake(但最尾都無收到我錢咁應該唔算買)，上次Stanley講過話鐘意食，所以我早啲出門口攞埋先去搵Ricky。

前幾日同Ricky因為我覺得見少左有啲唔開心同佢嘈左幾句，希望陣間見完會好啲啦。

我拎住個蛋糕去見Ricky，點知佢一見到我就黑住面講：

「你出門口有無照過鏡㗎，底衫又唔著成個bra透晒比嚟。」

「你態度可唔可以好少少呀？第一句就話人，我呀媽都未出聲話我呀。」個一刻我將手上既扔個蛋糕落佢到，然後轉身走，FF MODE OFF。

佢企係到另埋一邊，好似唔想理我咁。

「我知你擔心我先咁講，下次著返囉。」話晒咁難得先出嚟見，廢時搞到個氣氛咁彊啦，我繞住佢隻手，貼實佢用佢手臂遮住我心口。

Ricky依然無出聲，我繞住佢排隊攞飛等入場。

直到紀錄片既尾聲，最感人既時候我挨左落Ricky到，佢遞左張紙巾比我，我諗佢應該嬲完啦掛。

睇完之後佢叫我介紹多啲呢隊band既歌比佢聽，我仲好開心咁應承佢，話要同佢去日本睇佢地之後二十五周年既live。

佢拖住我，就好似平時咁坐車返去佢屋企。

上到去我地好平常咁同佢屋企人食飯，然後食埋我帶嚟既蛋糕。

成晚我都無咩心情，好似得個空殼咁坐係到，食完飯Ricky就送我返屋企。

今日既佢，同平時好唔同，感覺好冷漠，好陌生。

由踏出佢屋企門口，直到我屋企樓下，我地一句野都無講過。

「你係咪要咁啫？」Ricky無語調咁講，我無答。

「你出句聲得唔得呀，成日都係咁！」我依然無出聲，但眼淺既我已經流緊眼淚。

「唉屌...又喊咩啫你？唔好咁啦。」佢好手足無措咁捉實我隻手，我一下就fing開左。

「我好聲好氣氹你啦洗唔洗咁呀！」佢又激動返。

「做咩你次次都要迫我講野啫！」我好激動好大聲咁講。

「每次都係我就你我搵你，我都會攰㗎，但你一句都無問過我體諒過我，好似係理所當然咁！」Ricky望住我，無出聲。

「做咩唔出聲啫，你要我講呀嘛，我唔明點解我每次都要自己送上門咁cheap呀，得未呀。」Deadair左幾分鐘，我一直都喊緊係到抽泣。

「你走呀，唔好理我。」好明顯我唔想佢走，想佢大大力攬實我唔比我喊。

但佢走左，佢一句野都無講就走左。

當時，成條巷就只係得我一個，我踎係到攬住自己膝頭哥咁喊；會喊，因為痛，因為鐘意一個人而就算明知傷害自己都要㩒住傷口繼續落去既痛，令我諗返起以前同高登仔個時咁既感覺。

樓主唔好喊

Ricky真垃圾

將自己最寶貴既野比左件垃圾

係分手嘅節奏呀
仆街ricky𡁻完鬆

但甜野好易肥

本身已經中意chilam
加埋啲腦補 jeng

睇完最新一篇 好心痛
不過我都明為左自己中意嘅人
真係可以做到好卑微

自己仆心仆命為左佢，盡哂自己努力，甚至超越自己能力範圍內咁為佢，犧牲呢樣嗰樣。
最後得到嘅係佢唔識珍惜，覺得理所當然並唔係最hurt，而家佢一直都覺得你冇為過佢

多謝你
今晚繼續...

對我嚟講我比佢既愛就係最珍貴既野

如果可以就咁就分手你話幾好

只係岩岩開始...

食完先減
尋日跟著殘廁coffee做左十分鐘abs

呀寧話我美化左Louis

好好睇 追左好耐
ricky好仆街！

宜家唔會再有個個呀妍出現
個時仲好自責覺得係自己既錯

exact7ly

愛情唔係你付出幾多人地就會愛你

謝謝
今晚再出

好有現場感，好sad

一日就追到live了
一路睇都一路諗番發生喺自己身上嘅事
好有同感

分手要狠
比相戀勇敢

呀妍會唔會ricky hurt到企唔返起身架

好想知而家樓主近況
比著係我初戀係遇著咁嘅仆街
我應該企唔返起身

諗返自己講個時既情境
但寫出嚟就成個港女咁

射射你
唔知係邊一段有同感
但都唔係好既感覺

樓豬一向都唔相信愛情
寧願一個人
咁就唔會有人受傷

咁又唔好咁悲觀
總會遇到一個人會用愛融化你
令你相信翻愛情嘅

不過我自己本身經歷係愛上左一個感情受傷嘅女仔
我以為自己可以用愛去融化佢
但慢慢落黎發覺咁樣係好攰
佢個經歷令佢好冇安全感，好需要愛
我都盡能力俾佢想要嘅野
因為我真係好愛佢
但同時真係好辛苦好攰
不過未等到我爆煲嘅時候佢已經飛左我
話唔想再拖累我

一直我留係係原地等，一分鐘，五分鐘，十分鐘，唔敢離開半步，我怕萬一Ricky返轉頭，會搵唔到我。

過左好耐，我先接受Ricky係唔會返嚟搵我既事實，眼淚已經滴濕晒兩邊膝頭，仲有少少痺。

我慢慢企返起身，行左去球場，望住個天諗左好多野：

只要佢頭先攬住我叫我唔好喊，我就唔會發脾氣叫佢走。

但怪就怪自己用激將法呢招，又係我自己叫人走，人地走左我又嬲。

最後我不停係到怪責自己，我喊住咁打比呀寧，同佢講最衰係我先會搞成咁，我無諗過最後Ricky真係聽我講走左去，但又無得怪佢，愈講愈覺得係自己既錯...

我問呀寧點解拍拖會咁辛苦，點解其他人可以咁幸福，我每次仆出去搵佢搞到連屋企人都話我都唔理，最後都係得到咁既下場？

其實我要既只係普普通通咁拍下拖，睇戲食飯，咩靚唔靚仔都唔重要，真係咁難咩？

我要做既都盡力做好，但結果卻唔係我想要既咁。

「既然唔想完，就搵返Ricky啦。」呀寧無論點都係會支持我去做既人，佢話情侶有嗌拾好平常既啫，第日就會無事喎咁安慰我。

同呀寧傾完之後我心情放鬆左好多，我再一次抹乾眼淚之後，帶住另一個面具返上屋企。

對好多人嚟講，屋企係可以除低面具既地方，但對我嚟講，真正既地方係浴室。

面對赤裸裸既自己，我坐係地下，任由花灑打落我身上，唔需要分清楚我面上既係唔係淚水，唔需要抑壓住自己既感情，就算我喊出聲，都會被花灑打落嚟既水聲掩蓋住。

岩岩沖完涼隻手仲滴緊水，我fig左兩fig㩒左個home制一下，無任何既通知係lock screen上面顯示，只係一張妹妹錫住我既wallpaper，同我合埋眼好甜既樣。

「笑得咁甜既呀妍，唔知幾時先會再見。」

螢幕一黑，我期待既畫面無出現。

我一直等，電話一直拎係手等緊佢既msg，等到臨訓前我終於忍唔住打左句。

我：「對唔住」

好怕自己會咁
就連累到其他人
親手將佢變成另一個呀妍
有時你付出幾多
失去既反而更多

樓主睇黎俾呢件事影響好深
同ricky散左之後仲有冇拍拖
有冇感受翻多啲愛
或者對愛情有翻啲改觀

口賤啲咁講
兩個兩情相悅嗰啲先叫愛情
你同ricky係你on9你蠢
俾個仆街成功呃蝦條
你以為係愛情
但其實你只係ricky其中一份散餐(我估)
所以唔相信愛情呢個結論係唔成立
當你搵到一個真心中意你嘅人
而你又中意佢
嗰啲先叫愛情

咁樣諗會唔會好啲

唉，女人
叫人走又要人攬住你氹返你
男人真係覺得你叫佢走真係叫佢走架
我地會以為嗰下風頭火勢係會講咩都冇用
不過俾少少時間你冷靜下
冷靜完再傾。。。

所以我而家係單身
不過我係咁諗
唔知當時ricky係咪

而家先發現，一個錯嘅人無論點努力，改變幾多都好，都唔會變成一個啱嘅人

樓主依家點？

但如果個男仔係在乎你著緊你真係會就咁走先掉低女朋友係街喊 ？

之後有拍拖呀
(如無意外會寫落去)
想搵比人愛錫既感覺

但我已經忘記左愛一個人係咩感覺

或者可唔可以氹完我
先同我講道理

同埋我講過比佢知我試過夜晚比人跟住返屋企好驚
但佢都唔當係一回事咁
但我老豆之後個星期都叫我收工差唔多落車打比佢
突登係車站接我

因為由開始已經係錯

垃圾 丟低個女朋友自己一個係街到 就算唔係喊緊都會有危險啊

樓主宜家好好呀
做緊雙失廢青

諗返起都覺得

所以我同男朋友講好咗 我嬲我喊我唔開心一定要攬住我
因為轉身走人個個一定會係我
俾男朋友縱壞咗

我都同ex講過同一番說話
但最尾佢都係...
絲打好幸福呀

暫時啦 遲啲好難講 男人係信唔過的

妍爸爸好好呀

講係咁講姐
但要黎嘅時候咪又係照黎
我有個fd dry左年半
我問佢你條件咁好咁多人追
點解仲未拍拖
之後佢話搵唔翻中意人嘅感覺
但講完呢句野兩個月後
佢已經出左池
仲成日放閃添

點首歌比樓豬聽

分手啊死蠢

幾年前都好蠢不停咁停條撚樣既大話 諗起都覺得自己真係好撚蠢 點解咁都會信

好似好有經驗咁

每次我話唔再拍拖既時候
身邊就會出現一個人
所以我都唔敢再講
佢搵到幸福應該登佢開心既

多謝您
我鐘意聽舊歌

眾裡尋他千百道

我自己都想大巴車醒呀妍

今晚點住蠟燭繼續

Wow 燈神黎架喎

睇咗呀妍嘅故有感而發啫
所以我都有同佢講 唔好齋講 要用行動證明

係呀屌

追到live
ricky真係好賤

快啲醒啊
等緊你出分手

同ricky 散左都會比第個厄
正如高登仔之後 比ricky厄
這就是呀妍

仆街磁石
熱戀中既FD 永遠聽唔入朋友講既野

Sad but true

其實係好多個位都有同感

番緊通宵都為樓主打打氣

你知道我在等你們分手嗎

我鐘意呢個名
爛桃花

好快寫完Ricky㗎啦...

我都有講過
但都無人聽

唔可以講個句咒語

咁大家既經歷都差唔多

又通宵
多謝你 尋晚好早訓

有d人天生只會俾某一類型人吸引到
如果只會被賤人吸引到就小心d

返工都要推推post

今日好唔開心 等睇樓主既文

多謝呀妍 返完工先add你

所以一個人幾好

我驚你睇完更唔開心喎

等你收工

好彩呀妍係女仔
咪俾男朋友知道呷醋呷死佢
btw 等你出文 加油

唔知你有冇咁嘅應覺
就係每經歷多一次呢啲傷痛
下一次都會比上一次更難踏出嗰一步

下次幾時出文

Send出去之後，我反而更加訓唔著，好驚佢隨時會覆我而我會miss左，就好似頭先我一直留係原地咁等佢，怕佢會搵唔到我。

但如果真心搵一個人，就算我匿埋係邊佢都會搵到。

我攞住部電話等等下，就訓著左。

第朝我醒左第一件事即刻睇有無msg，打開chat room，只係見到「已讀」兩個字，我一怒之下將成個LINE delete左，Whatsapp都熄左Last seen同已讀既功能。

連我自己都唔知幾時開始咁在意Ricky，只係一個已讀不回已經改變我平時唔會在意既事。

不過道歉已經係我既底線，佢唔再搵我既話我都唔會求佢去理我。

個幾日我地都無搵過對方，我個表妹又岩岩出世，每日都陪媽媽去睇佢，咁岩醫院個頭就係太平山，有晚我探完妹妹就自己上左去散下步。

「Ricky哥下次帶我去山頂睇日落得唔得呀？我咁大個女都未去過...」我係ig碌到pair情侶係山頂影既相，伏左係佢肚腩到問佢。

一個月後既今日，我係獅子亭望住同相入面一樣既景色，自己一個。

係我沉醉係呢段回憶既時候，我擰轉頭見到個拎住部單反既鬼佬，鏡頭向住呢邊，我以為自己攝左鏡行左去第邊。

佢行左過嚟我呢邊，除左纜係頸既相機落嚟比我睇：

「Sorry for my rudeness, I just took a picture of you.」

金黃色既日落照射住密密麻麻既大廈，而每座大廈都有一點點既燈光點綴，右手邊有個女仔，微風吹起及腰既長髮，因為背光既關係，只係睇到佢側面既剪影，雖然睇唔到佢既表情，但個感覺就好憂鬱。

「Is that me? That's cool, can I take a picture of this?」

「Absolutely!」我用手機影完之後就返去醫院搵呀媽。

多得呢張相，我終於提起精神，暫時放低Ricky既事。

有人呷醋既感覺好幸福

高登仔都有fans
佢會出現既但唔係感情線lu~

會
所以宜家習慣左一個人

即講即有

其實ricky黎到呢度係咪已經有心想飛起呀妍
佢已經攞到佢想要嘅野蝦條

當時我都想知

咁而家嘅你又點睇

唔重要
都過左去

呀妍都會遇到個為你呷醋嘅男仔架
係咁唔好彩遇到高登仔同ricky呢兩個大仆街先啫

Wow
識咁諗 叻女
你要堅強呀呀妍
唔好俾ricky 條仆街傷你心呀

唉 諗番都覺得好攰

完左佢兩個應該都鬆口氣啦
就嚟到我最唔想面對個part

有力喊不如用念力屌死佢好過
宜家只係平常心等睇佢仆街

攰㗎
不過就嚟寫完
之後就唔會再諗

啱呀
但聽你講好似跟住落黎先係戲玉
呀yan!?

[quote完左佢兩個應該都鬆口氣啦
就嚟到我最唔想面對個part[/quote]

慢慢寫 要回憶起啲唔想面對嘅往事真係要好大勇氣

係掛
正如我之前講
都係呢排先搞清楚成件事

我會努力
終於都要完Ricky

由佢著緊你多過你著緊佢 變成得你一個在乎
以為唔再係一個人 其實始終都得啊妍自己一個

所以野都變得好突然

人渣ricky
芝士腸都學人呃蝦條
又俾佢呃到

就當好好紀錄完收起佢

一日追到呢度
個心跟住呀妍上上落落咁

係 做到啲人都問 咁樣真係值得咩
但佢覺得理所當然

幫你用念力屌佢
真係好仆街

最慘係我一開始以為佢係正常

唔會再睇返應該

多謝你呀
我怕連住睇會銜接唔多

希望下一個會珍惜
我唔會因為怕受傷而選擇做付出少啲個個
希望咁諗係無錯

好多謝你
我記得當年有個朋友同我講
如果我可以比我科中文合格可以比你就好
咁你就可以入U
我聽到之後喊到收唔到聲

其實都好緊湊 因為一次過睇曬
呢頭sad完高登仔果頭就到條芝士腸
過去既呀妍真係好傻仔

一星期，我地足足冷戰左一個星期。

如果個原因係因為我地唔夠時間見面既話，不如就冷靜下分開一陣先，等佢做完晒所以野，過左最忙既時期再一齊返咪可以變返以前咁囉，我諗通之後就send個msg比Ricky。

我：「既然宜家大家都忙，不如分開下，等大家忙完再見面。」

今次過左幾分鐘就有msg。

Ricky：「好，咁大家分開下。你都試下約下其他人。」

我一收到個msg就cap左比呀寧睇，我好緊張怕Ricky誤會左我既意思以為我想分手，而呀寧就話咁咪試下襯呢個機會約下其他人出嚟囉。

於是，我約左呀寧出嚟...慶祝暫時既單身。

我揀左間近我地附近酒店既吧，咁岩我有個舊同事manager叔叔（我原本FF中既高登仔覺得佢地差唔多樣個個）過左去個到做，之前我係度幫過佢手炒幾日散，個感覺靜啲可以傾下計，順便叫佢整杯勁既比我醉一醉。

「抽刀斷水水更流，舉杯消愁愁更愁。」Manager叔叔擺低三杯shot，我地一人一片檸檬，再加啲鹽係手背。

「唔係醉翁之意不在酒，舉杯消愁愁更愁咩？」我好認真咁問。

「幾有創意㗎喎你又，是撚但啦飲啦。」我地三個同步舉杯，奶走手背啲鹽再含住塊檸檬，個種又拿喉又咸又酸既感覺，幾過癮。

「乜你咁無誠意㗎你倒杯vodka就算，睇小我呀宜家。」

「我擔心你陣間比唔知邊個執走左咋。」

「哎呀我醉啦~」我趴左係枱，manager叔叔走過嚟講大大力meet我塊面叫我得閒過嚟炒散陪下佢，然後行開左。

「其實...我醉左上Ricky屋企個晚都醉唔晒㗎...」我伏係枱望住呀寧講。

「只不過我無諗過佢會話鐘意我想同我一齊啫嘛。如果個晚我無上去，或者就唔會有今日咁頹既我再出現。」

「但無Ricky你可能仲同緊高登仔糾纏落去喎。」呀寧講。

「都岩，雖然我都唔知宜家係咪仲衰過之前。」呢一笑，我腦入面只係諗到同高登仔最開心既回憶由心而發咁笑。

傾傾下原來時候都唔早，我送左呀寧上車之後，自己一個發呆咁坐左係巴士站既欄杆到，成個MK咁款。

「喂小黑做咩深謀遠慮咁款呀？」

「無呀，Ryan大佬，等車咋嘛。」

Ryan係隔離意大利餐廳既呀頭，由第一日我去做就好睇住我，仲成日叫我打貓；佢又係肥肥地高大既身型，感覺好似個大哥哥，不過就口花左啲，成日撩我傾計。

「你等緊咩車呀？」

「返我屋企㗎車囉。」

「我都係喎。」

「你又知我住邊。」

「你個manager叔叔講既。」

屌，呢頭話驚我比人執個頭又周圍同人講我住邊。

咁岩有車，Ryan係後面真係跟左我上車。

「唔好玩啦你都唔係住呢頭。」

「係呀，我住左係你個心到。」

「老套到死，我有...」我講講下停左係到，唔記得左我已經係單身，唔再有男朋友。

「係咪我講錯啲咩呀？」

「無，無事呀。」

我地一直傾到落車，我堅持唔比佢送到我屋企樓下，送完佢上車之後先自己返上去。

試下約其他人？
佢係咪當你炮友炸
約炮

阿妍好似同咩人都傾到兩咀

咁就太好啦
宜家既呀妍都好傻仔

都唔明點解佢同高登仔兩個都咁想我約第個

單對單都ok既
1grp人就咪搞我

你約完走到佢地就可以冇手尾跟嘛

分手未啊死蠢
好啦繼續寫文 等緊你

I am back
我都係因為一次嘈交改咗last seen 同藍tick，跟住佢以為我block 咗佢
唔識打電話嚟咁撚蠢嘅啲仆街

上次旅行時佢wtsapp 我，我平時應'？'但果日心情好就應hi，結果佢以為我轉咗電話，都費事解釋

尋日生日，佢係我fb 嘅public post (無add fd)講咗句生日快樂加咗句嘢，睇完真心覺得佢好on9 係度答番你，一個人嘅浪漫你呢個keep 住有拖拍仲要一拖n個嘅仆街識條鐵咩 不過你唔上連登應該唔會睇到㗎喇，純粹打出嚟發泄下

屌緊波 睇下文先

因為兩個都係諗住玩完就算想甩身囉
呀妍咁蠢咖

正解 Ricky恨不得你講呢句分開冷靜下
食完又冇手尾

咁就 er...

祝你好彩d唔駛再做仆街磁石

無錯 中意一個人 點敢叫佢試下搵第個
根本就係食完想送走你

agger
真係鍾意嘅唔會俾佢去搵第2個嚟代替自己

我諗佢就係等我講呢句
一諗到佢無鐘意過我就

仆開有條路
我諗我等到廿七歲先啦要

你明㗎
人地玩完想甩身囉

咁重口味呀

所以我話有心實會搵到你
我明覺得佢好on9唔成熟既心情

陣間繼續
我都想問呀妍

佢自己親口認定係點

我寧願佢親口講等我死心

我今日都跑完步

幻想破滅

I know that feel
不過做過一次就算
以後都唔會咁對自己

分手都要等條女開口
個人如條j一樣縮骨

咁迷信架
等我試下卜支卦先

本身都咁 仲要縮...

我都唔會揀付出少
啊妍一定會搵到一個珍惜您嘅人

會唔會縮番入去

縮陽入體？ 好武功

咁健康
出到篇再做多次先

我印象中FF得太好

好多野都係同自己講一次就夠
希望係第一次亦係最後一次

我呀叔幫我算㗎
之後會再講少少

所以宜家要好好愛惜自己先

好鐘意你地啲留言
諗起以前睇過類似Discovery Channel
話啲馬騮hehe會將自己條j縮入去變成一個窿

初戀就俾人呃蝦條
最後先知原來初戀對象仲係冇鍾意過自己
呀妍好慘

呀妍一定好靚女

不過我成日諗到見過最細既J就好想笑
呀妍唔靚㗎係特別少少啫

ricky正垃圾
連有冇真正鍾意過人都唔敢講
睇嚟佢仲賤過高登仔喎

混血

一丘之貉
兩個都一擔擔
一個有女仲要flirt 女
另一個就呃唔到第一個就呃第二個蝦條
呃到食到為止
分分鐘呀妍只係其中一個受害者

等阿叔我拎翻本十翼 扮下神算先

馬騮hehe
可能都長過...

等我加速講埋點解會咁憎Ricky
但就無憎過高登仔

唔一定靚㗎喎

屌

屌
冇圖冇剩
你話呀妍係蘭西咁樣都得架啦

可能老咗嗰陣睇番自己

上個post咪有自畫象囉

希望啲孫唔會睇到呢個故

其實每過幾年睇翻之前既自己
又會反思下自己做過d乜鳩野

有孫女就拎嚟做反面教材

係男仔都唔鐘意講出口
定佢地自己心虛唔敢講

諗起一個人

我係細細個出世屋企人抱左我去算
都係27歲

好想見下本尊

係 嗰種感覺真係好難受

近呢幾年真係唔知自己做乜鳩

所以我好驚第時會生女
驚佢會好似我咁蠢

咁樣好虐心

陣間出

你威啲喎由細細個就已經比人算

有機會既

組團去飲酒

口講話要回復單身識下其他男仔，但心入面只係想要佢一個；分開又係我講，宜家講完又後悔唔知可以點挽回，成件事都好似係我搞到好兒戲，由講完個日開始都唔知喊濕左個枕頭幾多晚，明明我以為分開下係個解脫...

之後幾日清明，每年我都會跟老豆返去澳門拜山，順便可以出走深潛幾日，暫時忘記呢排發生既事。

每次返去我都會痴實繞住我老豆行下大街小巷，聽佢講返佢以前既威水屎，我好鐘意呢種感覺，佢就好似一個避風塘咁，隨時都係到等我返嚟。

我仲有個細我兩年既澳門表弟，有時我都會當佢係半個男朋友仔咁嗲，佢知我個時要返酒吧無得睇達哥，突登WhatsApp voice msg錄啲潮文同唱歌live比我聽；個晚我post左張相搭住佢膊頭見唔到樣既，caption係表弟比我聽既一首歌「難過 就是為了過去的好」，我有個frd仲留言話我放閃，唔知Ricky睇到會唔會都咁諗呢。

有佢陪個幾日，我終於唔洗喊住咁訓。

但當我返返香港既時候，又變返以前咁頹。

「讓我愛妳 然後把我拋棄
我只要出發 不要目的
我會一直想妳 忘記了呼吸
孤獨到底 讓我昏迷」

每晚我都要催眠自己入睡，直到有晚我係Louis到收工，佢話諗到辦法幫我約Ricky出嚟，就算最後點，都應該面對面講清楚。

好呀

垃撚圾
男人做到咁
清清楚楚傾下有咩困難
唔聲唔聲咁當完左?
真係不知所謂
不過有錢仔有條件

終於都要講清楚啦
嚟啦，我準備好

最慘係佢成日話自己係大人，話其他人唔成熟
利申：佢係呀叔嚟

組團出發 然後若干年後又有故仔聽
我既乜乜係高登

混血仲要馬交人，人生贏家

如係我之前果個實會留言話「咁浪漫呀」

有無錢都好
作為一個男人連咁小事都要拖泥帶水

心智唔成熟真係好難頂
我都準備好寫落去了
拖左幾篇終於都

即日成團

拖泥帶水先進可攻退可守呀傻女
講清楚哂冇得翻轉頭嘛
話唔定佢想翻焯

屌呢啲真係登佢覺得柒
寫到呢到已經係完美自爆

世事被你看透
佢教識我應該要自私啲
雖然學極都未學得識

自私呢啲野就唔好學啦
學下點保護自己會好啲

Louis遞左部電話比我睇，原來佢係WhatsApp grp入面吹雞叫佢地去轉澳門賭錢，無得唔出席咁話，宜家諗返起都唔知點解凌晨兩三點Louis都可以咁大號召力叫晒佢地出嚟陪佢癲。

佢地約左四點係上環港澳碼頭等，我就一直係到諗，見到Ricky既時候應該講啲咩，明明等左咁耐終於有機會見，但又覺得自己咩都未準備好，無信心面對佢。

我同Louis到左碼頭無幾耐，由遠處已經見到Ricky既身影，佢行過嚟既時候無同我打招呼，當我透明咁，Louis就點左佢去買船飛，一次過買晒全部人既飛。

等到其他人都到齊我地就過關準備上船，座位係兩個兩個既，我揀左個窗口位坐底，Louis就想迫Ricky坐我隔離，但最後佢都係同另一個人調位，坐左係我前排同高登仔一齊坐。

成程船大家都訓晒，係高登仔咁無聊影左張自拍係我地每個人都訓晒教既樣，而我坐左係佢正後邊。

我地一落船就去左碼頭隔離間水立方，話說我咁大個女都未入過賭場(係我就嚟十八歲既時候佢就改左例廿一歲)，當時我著住套黑色貼身裙同黑絲，加對短踭boot，佢地叫我繞住Kyle黑起塊面唔好有表情就唔會比人周，行入去正門既時候我feel到個保安好似想截住我咁，但最後都成功入左去。

凌晨時份嚟講呢到都唔算少人，唔同枱分晒area，而Louis最拿手既就係百家樂，佢地每人都夾左一千蚊做本，除左我之外。

Ian呢條ABC今次都有嚟，多得佢我先無咁悶，佢仲教識左我玩老虎機，雖然比佢笑鳩我啲運真係唔多掂，我仲嬲嬲地咬左佢手臂一大啖。

係入邊好悶，佢地就話不如出去行下，但我比較擔心陣間會唔會入唔返去。

「呀妍你點呀？」一把熟悉既聲音係我隔離，唔係Ricky，係高登仔。

「你都會關心我㗎咩？」估唔到高登仔都會關心我，我串串地咁問返佢。

「如果你嚟係想cool煲既，我勸你打消呢個念頭啦。」佢好認真咁講完，然後點著含係口既香煙。

「點解要同我講呢啲野，我無打算咁做。」我好憎比人睇穿既感覺，我背住左高登仔，見到行係好遠既Ricky，今日佢望都無望過我一眼。

「有啲野我應該一早同你講，但我既身分唔應該講...」佢呼左口煙出嚟，望住前邊個海咁講。

「我明既，你講既野我識點做㗎啦。」

聽完高登仔講既野，我諗佢係唯一一個勸我而我又聽得入耳既人，我開始有種感覺，成件事應該唔係我控制範圍之內，無論我做啲咩，Ricky都唔會返嚟我身邊。

唔拍拖就係最好既保護

過左無耐Louis就垂頭喪氣咁出返嚟，然後講：
「今日無咩運...每人分返三千蚊啦！」高登仔meet住Louis塊面，仲以為真係輸晒tim。

佢話每次既指定動作就係搭的士過去永利食早餐再返去揼下骨，先返香港。

去到Ricky比佢地迫住坐左係我斜對邊，成程佢一句野都係講過，Louis都睇唔過眼捉左佢出去傾幾句。

聽佢講返，大概就係屌佢連小小事都唔處理好，唔係話佢幫住邊個，但做男人既就應該有始有終。

食完個早餐，佢終於行左我隔離講：

「對唔住，但我宜家真係未處理好所有野，我地既事遲啲先再算啦。」

「其實都過左半個月，你要忙都忙完啦，你有心避我既不如講清楚係你點諗，唔好要我等要我估啦。」

佢無答我，而我個刻選擇信佢繼續等落去。

呢句真 進可攻退可守 講野留翻d空間
有需要翻焯啪啪啪又可以搵翻ex
學到野了

今日連續出兩篇
睇黎樓主好想寫完佢

Live 左
唔知係咪同是天蠍女又有小小相同嘅經歷
有d位睇到好有feel有d想喊
尤其係po d sad歌 我自己本身都係d多愁善感嘅人黎 好sad想靜係就係會屋企留下嘅地方坐 聽歌 靜下 係一種好正嘅發洩方式
Btw 樓主 仲有幾耐完呀 好心急呀

灰衫係芝士腸?

追左咁耐 而家留返個靚名
呀妍加油

好想知高登仔講咗乜
呀妍加速啊

同高登仔糾纏都好過同垃圾ricky
根本都係呃閪屌，condom都唔撚戴
睇到後面都唔係好想留comment
覺得樓主蠢撚過撚
仲鐘個頭埋去

希望你依家會帶眼識人

屌....真係垃撚圾

呀妍 文呢

文啊妍

又到追文既時間

文呢文呢

可唔可以叫louis 教我玩百家樂

聽日去job fair行下
睇下聽朝有無時間出到

加油 Btw我是來追文的
講笑 慢慢啦 大家都明白唔係一件容易既事 我地好感激有呢篇（文？）既出現 亦希望呢篇文同時幫到你

跟隊

幾日無追文
追完就好撚嬲
男人做到佢咁真係垃撚圾

廢j 真係幾適合芝士腸

我都就快加入雙失大軍

咪去job fair啦
果D工好19
晒時間

以前搵工行過幾次
我都覺得係哂時間

留個靚名

你幾時先唔信啊

我又要

呀妍迷失左係個job fair

Job fair 有冇咩好工

係機場既job fair
撞到幾個熟人

今日去行山
我已立定決心今日完左Ricky佢

返返黎？我去左跑步
唔洗再見到芝士腸

我懷住等Ricky既心自己一個返香港，諗返起頭先高登仔講既野，應該係暗示我唔應該等Ricky。

「如果你想我哭 憑恐嚇就能夠
而你其實不必真的要走
除非我不夠好 毋需再做朋友
而你情願孤單都不接受」

最後我都忍唔住send左條link比佢，係單春版本既不要離我太遠，當時我仲好憎自己覺得係自己唔夠好Ricky先會唔想理我。

「曾開了一半口 去問我受夠沒有
然後 卻不信還可 更難受
曾經我鬆過手 卻又毫無力氣走」

第二條link係愛一個人，我唔想再係到胡思亂想，估佢點諗，搞到最後痛苦既只係自己，但明明佢咩都無做過。

其實我好憎人已讀不回，既然佢唔想做醜人，咁就等我去講。

(張BB相佢話覺得好得意想keep，係我係以前幼稚園本手冊撕落嚟，我一直都袋係銀包)

咁健康既
我唔想再寫芝士腸好想快啲完

正宗呃蝦條

到星期五晚收工之後Louis話要同埋佢幾個frd開解下我，於是去左附近間佢地都幾常去既吧開感情台。

一開頭問啲野都正正常常，Louis見我飲到咁上下就開始問啲尖銳少少既問題：

「第一次有咩感覺呀？」

「無感覺喎，痛痛地囉。」我飲左幾杯又醉醉地咁。

「喂唔撚係掛，痛呀爽呀點都有啲掛。」

「我點知啫咁佢咁細。」

「佢細到點滿足唔到你呀。」

我伸隻手出嚟，揸實拳頭，成枱人望住我隻手：

「咁樣囉。」

「你玩咩，拳頭咁粗呀。」

「咩粗呀，係拳頭咁長呀。」

Louis聽到之後眼都突埋，講左句到宜家都好深刻既野：

「Ricky咪係傳說中既腸仔包咁長！講緊腸仔包突出嚟個丁dur呀！」

佢講完我地成張枱都笑到癲左咁，但我就繼續揸實個拳頭，乜原來咁既size真係會比人笑㗎。

「唔怪得前晚上大陸條女讚佢可愛啦屌！」一個Louis既中坑朋友笑到面都紅晒咁講。

大陸？Ricky前晚真係上完大陸嚟喎。

「呀妍唔洗傷心，快啲搵過個幫你制造下啲美好回憶啦~」

佢地成班麻甩大叔笑到好開心咁，但我就岩岩先發現Ricky係條死雞蟲嚟既，一時都未接受到，覺得自己好污穢......

芝士腸呃蝦條

當呀妍係雞...

單春既不要離我太遠係幾正
應該話佢翻唱好多歌都好正

免費㗎.....

佢唱既垃圾都係我其中一首會loop既歌

唉咁就比佢呃左

「Ricky咪係傳說中既腸仔包咁長！講緊腸仔包突出嚟個丁dur呀！」
以後都唔想食腸仔包

衰過.....

On9佢緊係乜都唔做等你頂唔順講分手啦
廢事俾人話中出即飛
同人講話條女主動講分手 唔關我事
蝦條又呃到 仲要係食處
將自己立於不敗之地之餘仲由頭贏到落尾
分分鐘其實追你之前已經食埋你個fd
只係你個fd冇講

呀妍真係好撚慘
初戀加埋個處都俾撚左條冚家鏟

今日最後一篇講Ricky啦

我好鐘意腸仔包㗎之前

今日終於完
以後都唔想諗起佢

唔怪得話有另一種食物 回不去了

終於都完
陣買個腸仔包食先
將佢碎屍萬段

依家？ 不了

快啲 辣殺芝士腸

終於完咗

個故係咪近尾聲啦?

我食腸仔包既方法係食哂包皮
最尾先食條腸
但比我個FD 話好核突

我都會咁
我覺得腸仔飽飽皮特別好食

頂 今日朋友upload彈相....

然後我行左去廁所，忍唔住開始喊，我係佢眼中原來只係咁無足輕重。

「記住唔好飲咁醉，有咩事打比我。」

有一個新msg，係Ryan sd比我。

呢段時間佢都keep住同我wtsapp，佢仲特登開左個Snapchat acc，佢個ac得一個朋友，就係我；佢既感覺就好似一開始既Ricky咁，係我最需要既時候出現。

但呢一刻我想自己一個靜下，我問自己究竟我幾時先可以放低Ricky。

每一晚我訓唔著既時候，Ryan都會係Whatsapp陪住我，每日起身返學放學，日復日，感覺好似得返個軀殼咁重複生活。

即使係咁，我覺得每日咁過都算係唔錯，直到有晚，我臨考Psycho前既一晚，人生最歇斯底里既一晚。

Psycho應該係我讀asso咁耐以嚟最用心讀既一科，唯一一科會落堂會搵lecturer傾計，唔再係為左考試而溫書；Ricky有個朋友讀psycho，我同佢見過一次面，佢仲話會借本佢最鐘意既書比我睇，話我一定會鐘意。

可惜無機會借到，我仲好有興趣到底會係一本點既書；唔知係咪溫書溫得太無聊，我突然想搵佢Facebook出嚟問佢本書名。

雖然我無add到Ricky，但起底呢啲小事點難到我；我search到Ricky之後，見到佢好on9咁set左佢呀爸呀媽既關係做父母，我好奇㩒入去，唔知佢呀媽係想晒命定無常識，所有野都set晒public比人一覽無遺，而我最鐘意睇既就係相簿。

Gloria將佢個Facebook打理得好好，有咩飯局都會特登開個相簿，而最新個個就係尋日先開既，相簿名係－「久違的豆豆西貢一天遊」。

入面全部都係豆豆既相，有佢地兩老攬住影，好作狀咁錫既pose，仲有，呀Yan拖住Ricky同豆豆既相。

人係犯賤既，愈係痛我就愈想睇落去，直至我發現一張又一張佢地一齊既相，而且日期係兩個月之前，正正係Ricky去完旅行同工幹無啦啦變到好冷淡既時候，佢帶左隻狗同條女去佢屋企同佢屋企人食飯，我當時仲以為佢返工好忙，連搵佢都驚煩到佢。

無撚有錯呀，我搵佢咪會阻住人地合家歡囉，相簿名係「Welcome home my豆豆」；睇完之後我好平靜。

我發現原來Ricky同呀Yan分手之後，佢地一家人每個月都會叫呀Yan帶埋豆豆出嚟，仲要加埋啲睇見就反胃既caption，直到我同Ricky一齊緊既時候都無間斷繼續，一諗到就連佢老豆老母都係咁，我心口就開始抖唔到氣，好痛好痛，係我一直阻住人地一家團聚，所有野都係我既錯。

我忍住眼淚好想打比呀寧，但個時其實已經凌晨兩點幾三點，所以我打左比另一個人，係Ryan，只係響左秒佢就聽左。

「Ryan…我有咩唔好點解個個都唔要我呀...」螢幕係Ricky同呀Yan好幸福既合照，呀Yan仲帶住條同Ricky送比我一模一樣既頸鏈，明明送比我既時候講咩獨一無二，得我咁蠢先會信埋啲大話....

但點解偏偏要我要係exam前自己掀破呢個殘忍既真相 。

「係咪我唔夠靚唔夠溫柔體貼...點解每次我都覺得係自己錯咁辛苦...」我攬實個枕頭咁喊，但咁大聲我諗老豆已經知道咩事。

Ryan無出聲，我一路喊無出過半句聱，佢聽住我喊左大半個鐘，直到最後我話想溫多陣書先收線。

我行左去廁所，仆街有隻曱甴係地下，就連隻曱甴都唔放過我.....

「爸B呀…」原本已經冷靜左既我好大聲叫完我老豆又再喊過，佢行左出嚟一下KO左佢，我攬住佢喊左陣喊到佢心口都係眼淚，佢輕輕摸住我個頭，叫我唔好溫書溫到咁夜早啲訓。

成晚我都無訓等到天光，一直埋怨自己做得唔夠好先會一次又一次比人飛；個次之後我無再開過Facebook。

應該真係差唔多完啦

呢兩種我都鐘意食㗎以前

幫我好好教訓下佢
生吞落肚

下一篇就係整合返我既推斷
因為成件事一啲都唔簡單

快㗎啦
我都想完

應該下篇就完Ricky

我都有朋友咁食
仲要meet開d包
最後慢慢損條腸

乜鳩嚟㗎

腸仔掛

姐係佢阿爸阿媽都知
點教仔架

佢老豆老母咁nice，竟然都係啲有親情，享受到一家親就得嘅人，完全唔會諗自己個仔做緊嘅嘢係唔啱

佢老豆老母都好假 nice係幻覺扮出嚟㗎咋
一早都話佢老豆老母晨早就知

就係有啲咁嘅仆街老豆老母先教得出咁嘅仆街仔

講真
自己老豆老母當然係幫自己個仔
都唔怪得佢地
只係Ricky太細而已

打錯字添
應該係Ricky太西先岩

你叫爸b呀個句好cute

Ryan唔會係第二個ricky黎嗎

世事被你看透
諗起都覺得同佢地一齊食飯好恐怖

又西又細
唔知邊個frd聽完話要祝佢長命百歲
百病纏身

我出街都咁叫佢
叫到佢睬我為止

我想休息下再寫落去

佢地個名都有共通點

樓主幾點有呀？
因為你呢個故 聽秘密呢首歌好有畫面

抖下再寫囉 寫翻d回憶出現係攰既

唔好爛尾就得

加油

Ryan 係邊個
唔記得咗

睇到你係你爸b心口喊個到
自己都喊左出黎

same

ryan=壞人?
樓主話個名有意思

Same x2

係咪同RICKY分開左
之後同樓豬一齊搭車返去果個

Ching 好野

Ricky真係仆街一個
無時無刻精蟲上腦
睇完啲相仲好 可以真真正正放低
長痛不如短痛
Btw 我好中意食腸仔包

Ricky冇腸仔包咁長，得芝士腸

由樓主第一個post追到依家
只係覺得樓主真係好蠢
一來一開始乜都唔了解清楚就一齊 最後唔開心真係冇人可以怪
二來想搵好男仔 係咁雜既環境下識人 唔係話冇 不過唔好期望咁易識到
繼續努力 換個環境啦

雞肉腸vs 芝士腸

追曬了 等繼續！！

嘩，由11點開始追追到依家終於live到 由一開始覺得ricky係個好人，點知咁仆街

繼續追
呀妍 文呢

芝士腸仔包

如果有嘅話，我會買
我好中意食芝士腸 脆皮嗰隻

今晚出
絕不走數

LM 推POST

係咪就完啦個故😢

多謝

Ricky就完啦
之後既先再算

搵定位俾我咬未

蜜糖脆架芝士腸

呀妍走數

走數

找數呀喂

接下來係我一個月前對成件事既整合，我諗用第三身去講呢件事會好啲，因為大部分都係由人地口中講返比我知，即使到宜家呢刻，我都仲係覺得自己發左場夢，所有野都好唔真實。

當Ricky差唔多同乖乖女Natalie分手既時候，就係佢同個ex Yan舊情復熾，呀Yan個時已經有個拍左差唔多一年既男朋友，就係佢同Ricky一分手就同左佢一齊。

係十二月尾，Ricky同Natalie分手之後帶左呀Yan返屋企，相信大家都知Ricky帶佢返去都係為左個樣野，而呀Yan既男友就已經 。

到一月頭既時候，Ricky曾經想搶返呀Yan返嚟，叫佢飛左條仔，而呀Yan諗返起當時係比Ricky飛既，心有不甘，一口拒絕左佢仲冷戰左排，就係個個時候，Ricky遇到岩岩失戀既呀妍，兩個人相遇，因為個一刻佢地都需要一個人係身邊。

佢地岩岩開始既時候，就好似普通情侶進入熱戀期；可惜，過左個幾月之後，當Ricky返返去佢表哥間舊公司幫手，佢同呀Yan就好似五年前咁係呢間公司見返面，再一齊返。

對呀妍嚟講，佢以為係一個旅行、一次公幹令佢地既感情開始變淡，仲怪自己第一次拍拖唔識點去維繫呢段感情；佢以為Ricky需要既係時間空間，但就點都無諗到，佢會攞去陪第二個 。

係呀妍同Ricky最後一次約出嚟既時候，其實Ricky已經帶過呀Yan同佢地以前養既狗豆豆返佢屋企見佢爸爸媽媽，當然佢兩老好開心，就只得嘐妍咩都唔知；Ricky早係旅行既時候，將買比呀妍既野都買兩份，另一份係比呀Yan，雖然佢同行班兄弟都屌過佢，但佢無理照買。

Ricky無勇氣同呀妍講分手，因為呀妍一直都對佢好好，佢覺得由佢開口會變成衰人，個晚佢送到呀妍去屋企樓下既時候，佢最後講左句說話然後就扔低呀妍一個踎係度喊：

「我覺得好大壓力唔想再見你。」

呢句話最大既威力係佢無講將分手兩隻字講出口但又帶有呢個意思，而且仲將責任推左比另一方，營造到自己咩錯都無。

至從呀妍提出各自分開下既時候，佢不斷反省過自己做過啲咩令到Ricky咁大壓力，由始至終佢都以為係自己既錯Ricky先會離佢而去；同時呀Yan同左佢個男友分手，正式同Ricky一齊返。

佢地其中一個原因係因為，呀Yan懷疑自己有左BB，而佢聲稱肯定係Ricky既，因為佢同Ricky搞完之後一直都無同前任搞過，當然Ricky只可以信佢啦 。

帽子戲法可以玩到咁高超，呀Yan都幾唔簡單。

所以係呀妍為左去cool煲去澳門既時候，Ricky一心想當呀妍係後備，萬一佢同呀Yan因為BB既時而分開，佢都輸唔晒；所以佢叫呀妍再比啲時間佢，原來係為左搞清楚呢件事。

最後呀妍自己係Facebook揭發呢一切，提出分手。

呀Yan本來諗住同個BB去迫Ricky同佢結婚，但Ricky點都有懷疑個BB有機會唔係佢既，所以就用唔想太快有小朋友呢啲濕鳩藉口話要落左佢，其實個時都五月，呀Yan係最炆既時候落左佢，應該最少都已經有三個幾月大 。

係文啊

屌 芝士腸去死啦

咁真係要祝佢哋百年好合 唔好放生是但一個出嚟繼續害人

Ricky終於都完啦

無錯
唔好再害人...

出文好慢

嘩 呢一pair 認真係世界級

仆街芝士腸
係芝士腸

個真，高登仔班fd,全部都係一擔擔
個個都係仆街。
個個都扮撚哂野,Ricky 同高登仔同你一齊永遠都係因為新鮮感，佢都唔會因為你放棄現任。
講埋d濕9野昆呀妍
佢地班人真係好撚仆街

芝士腸都係唔好生仔啦，遺傳可能慘過無屎忽

sorli呀呢排搵緊工

所以佢地好襯

講開真係好耐無食過

我蠢啫
怪得邊個
每次都帶住個屎眼識人

不過如果佢同我坦白既話
或者我都唔會咁憎佢

當你all in咁鍾意一個人嘅時候好難做到保持理智
愛情係會使人盲目呢句嘢是對的
希望呀妍27歲後會遇到個好男仔

阿妍依家仲有冇同佢地聯絡/見面

加油加油

多謝你呀

無lu全部都

可惜一份pt都咁難搵

撞正暑假係難啲
去老鼠樂園一係

Chilam呢

有諗過呀
想扮公仔但得FT

無啦....

但做咩唔搵ft嘅

想翻咩類型既工先
下個月都要搵pt

因為之後有ft想試
暫時想做住pt先
咩都做除左飲食業

比著兩年前既我一定唔會咁諗
老啦宜家無本錢比人再玩

哇 依一pair真係天作之合
啊yan識玩啊 諗住搵芝士腸埋單
希望佢地真係長長久久
唔好再害人

講呢啲 我都老啦 同你同年嘅

阿妍求文

好想燒野食

宜家補返張鋼管圖會唔會太遲
有無人記得呢幕

我都好想

熱到咁，又大雨到咁
一齊ff下好啦

出文慢到呢 成個禮拜冇追都係得幾篇
拖太耐會好想棄故

AGGER 日日入黎CHECK

+1

好耐冇留名

夏天去沙灘bbq

聽Calvin Harris首summer果幕？

係呀 同高登仔上去個幕

完左喇?

不如講埋你之後d故事

好啦 唔眼訓打少少先

她許你的海誓山盟蜜語甜言
我只有一句不後悔的成全
成全了你的今天與明天 成全了我的下個夏天

有無人見過我既夏天

聽日去樓主鄉下
尋找樓主的故事

我一路向北 離開有你的季節..

Ricky唔單只傷害左我既自尊心，仲令我最比心機去讀個科Psycho A唔到；可能因為呢個遺憾，我話過日後有機會再讀返書，會再揀返呢科 。

係我Exam既時候一直都有個人係我身邊，我知佢突登調更出嚟接我放學，陪我食飯；個個佢就係Ryan，我返part-time既酒店餐廳經理，可能因為我中學無點拍過拖既關係，佢彌補返我中學錯過好pure好true比人追既感覺，雖然佢唔靚仔，但佢一直係我身邊支持我，總會好有安全感，但就無其他感覺。

由佢口中我知道佢其實好愛佢ex，佢同Ricky差唔多，又係拍左四年幾拖，上年分手，唔同既係佢地都之後無再拍拖，而分手既原因大概係Ryan太懶賭，一齊左咁多年都無變。

直到有一日我考完試出嚟，Ryan好似之前咁係門口等我，然後拖住我隻手；一個三大歲既肥仔呀叔拖住個MK妹，真係幾似援交，或者宜家叫既PTGF 。

Ryan拖住我個刻開始，我自己只係當佢水泡咁，有個人係身邊，總好過自己一個頹落去咩都唔做，一開始我的確係咁諗。

一個月之後，Ryan話帶我去黃金海岸一日遊，仲book左間酒店係個度stay一晚，我有啲十五十六，明明同自己講過太易得到既野人係唔會識得珍惜，但我都無拒絕到佢。

我地行左陣沙灘，食埋晚飯之後就返上房休息，Ryan訓左係我隔離，開始由背脊慢慢掃落大脾，個感覺好溫柔，佢慢慢除左下身既褲，坐左係我腳邊既，自己拎左個套出嚟帶，我就一直訓左係到，腦海一片空白，明明眼前既唔係我鐘意既人，點解我仲訓係到唔去反抗？

「佢鐘意我就夠。」我合埋眼準備。

Ryan搞左勁耐好似蕩失路咁，我用手第一次掂到佢條J，感覺好似比Ricky條芝士腸唔同，但我已經無心情理咁多，大概放左係差唔多既位置，Ryan一下咁頂左入嚟。

「呀！！！ 」
我成個人痛到縮左去床頭，個種痛我成世都記得，有一刻我真係覺得好似被人撕開左咁撚痛。

Ryan望住張床好驚青咁指住，佢指住左灘血，大概一個拳頭size咁大左右，我即刻跑左入廁所，以為整傷左邊到或者係嚟M。

Ryan企左係廁所門口睇下我有無事，佢問：

「你之前有無試過流血㗎？」

「流就無既，血絲算唔算呀？」

「可能你之前未破晒...Sorry呀妍。」

當時我唔得閒諗咁多，真係痛撚到我行都行唔到，我坐左係廁所一陣，確定應該唔係嚟M所以先會流血。

Ryan係我行返出嚟既時候攬住我錫左一啖，我呆左咁企係到，就好似個無靈魂既軀殼咁。

唔通Ricky細到掂唔到，所以之前先無流血？

咁應該係Ryan定Ricky食左我隻豬呢？

其他答案係邊個都唔重要，反正兩個都唔係我鐘意既人。

（雖然Ricky係細但都應該叫做係佢既... )

玩得開心啲啦
遊玩時開心一點不必掛念我

我唔會為左芝士腸放棄春季㗎
佢躝屍趌路啦

消失一星期返嚟得兩篇

真人真事局限左唔少
對上一個ex諗好點寫會開新post
太癲太多野寫

你說你好累 已無法再愛上誰

...又比人食

幼到呢個地步
雖然好hehe但好想親眼睇下實物

頂 啱啱都聽緊
希望係秦國都有故睇啦

唉，一見到呀妍唔係同心愛既人卜野，我就覺得好慘